{"id":13127,"date":"2023-10-27T11:18:14","date_gmt":"2023-10-27T14:18:14","guid":{"rendered":"https:\/\/www.socialhub.pro\/?p=13127"},"modified":"2023-10-27T11:27:40","modified_gmt":"2023-10-27T14:27:40","slug":"core-business-o-que-e","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.socialhub.pro\/blog\/core-business-o-que-e\/","title":{"rendered":"Core business: o que \u00e9, import\u00e2ncia, exemplos e como definir"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"13127\" class=\"elementor elementor-13127\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c88ca0f e-con-full e-flex e-con e-parent\" data-id=\"c88ca0f\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b8d3341 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"b8d3341\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.16.0 - 20-09-2023 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"188\" src=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/business-vision-and-stability-concept-2021-08-30-12-16-46-utc-768x192.jpg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large wp-image-13144\" alt=\"core business\" srcset=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/business-vision-and-stability-concept-2021-08-30-12-16-46-utc-768x192.jpg 768w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/business-vision-and-stability-concept-2021-08-30-12-16-46-utc-300x75.jpg 300w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/business-vision-and-stability-concept-2021-08-30-12-16-46-utc-1024x256.jpg 1024w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/business-vision-and-stability-concept-2021-08-30-12-16-46-utc-1536x384.jpg 1536w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/business-vision-and-stability-concept-2021-08-30-12-16-46-utc-2048x512.jpg 2048w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/business-vision-and-stability-concept-2021-08-30-12-16-46-utc-1568x392.jpg 1568w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" style=\"width:100%;height:25%;max-width:2560px\" title=\"- AeF Asessoria ContÃ¡bil - Para todos os Neg\u00f3cios\">\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4cb0bb4 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"4cb0bb4\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c3373bb elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"c3373bb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.16.0 - 20-09-2023 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">O que \u00e9 Core Business?\n<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7989f7e e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"7989f7e\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a3bc282 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a3bc282\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.16.0 - 20-09-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">O core business, tamb\u00e9m conhecido como &#8220;neg\u00f3cio central&#8221;, \u00e9 o cerne da atividade de uma empresa. Trata-se da principal \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o que define a miss\u00e3o e estrat\u00e9gia da organiza\u00e7\u00e3o. Em outras palavras, o core business \u00e9 o foco central que sustenta a empresa e \u00e9 crucial para o seu sucesso. \u00c9 a atividade principal e distintiva que a empresa executa no mercado.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1781574 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"1781574\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b6fd9c0 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"b6fd9c0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">A import\u00e2ncia do Core Business\n<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-01f3725 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"01f3725\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f1f426a elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f1f426a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Clareza de prop\u00f3sito<\/strong><\/p><p>Quando uma empresa identifica com precis\u00e3o sua atividade central, ela obt\u00e9m uma vis\u00e3o clara de seu prop\u00f3sito. Isso direciona os recursos, esfor\u00e7os e investimentos para as \u00e1reas essenciais e relevantes. Ter uma vis\u00e3o n\u00edtida do que \u00e9 fundamental permite tomar decis\u00f5es estrat\u00e9gicas mais acertadas.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4d6a1d1 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"4d6a1d1\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-11cc731 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"11cc731\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Competitividade<\/strong><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Focar no core business permite que a empresa se torne mais competitiva. Ao se especializar naquilo em que \u00e9 verdadeiramente especialista, a organiza\u00e7\u00e3o pode se destacar no mercado, superando a concorr\u00eancia. Isso se traduz em uma vantagem competitiva s\u00f3lida.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-439a9eb e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"439a9eb\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-440ffdc elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"440ffdc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>\u00a0Efici\u00eancia operacional<\/strong><\/p><p>Quando uma empresa direciona seus recursos para suas atividades principais, ela consegue aprimorar suas opera\u00e7\u00f5es e processos. Isso resulta em redu\u00e7\u00e3o de custos e aumento da efici\u00eancia, pois a organiza\u00e7\u00e3o est\u00e1 constantemente melhorando o que faz de forma excepcional.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-24d3f58 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"24d3f58\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0c5e8a6 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0c5e8a6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Estrat\u00e9gia de longo prazo<\/strong><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">A defini\u00e7\u00e3o do core business \u00e9 essencial para o desenvolvimento de uma estrat\u00e9gia de longo prazo s\u00f3lida. Isso ajuda a empresa a estabelecer metas e dire\u00e7\u00f5es claras para o futuro. Uma estrat\u00e9gia bem fundamentada no core business \u00e9 fundamental para o crescimento sustent\u00e1vel e a prosperidade cont\u00ednua.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-66da9be e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"66da9be\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d347855 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d347855\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Tomada de Decis\u00e3o<\/strong><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Entender o core business facilita a tomada de decis\u00e3o. A empresa pode avaliar se uma oportunidade de neg\u00f3cio ou projeto est\u00e1 alinhada com sua \u00e1rea central de atua\u00e7\u00e3o antes de investir recursos. Isso ajuda a evitar distra\u00e7\u00f5es e desvios desnecess\u00e1rios da estrat\u00e9gia principal.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-af3d5d2 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"af3d5d2\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7880186 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"7880186\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Exemplos de Core Business\n<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ca2f395 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"ca2f395\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-715324f elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"715324f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">O core business varia de acordo com o setor e a natureza da empresa. Aqui est\u00e3o alguns exemplos de core business em diferentes segmentos:<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-102239f e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"102239f\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cd1405f elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"cd1405f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>1. Apple Inc.<\/strong><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">A Apple \u00e9 amplamente conhecida por seu core business: o design, desenvolvimento e venda de produtos eletr\u00f4nicos, como iPhones, iPads, MacBooks e software relacionado. A empresa concentra seus esfor\u00e7os na cria\u00e7\u00e3o de dispositivos inovadores e na experi\u00eancia do usu\u00e1rio.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8301a6d e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"8301a6d\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0c50533 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0c50533\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>2. Google<\/strong><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">O <a href=\"https:\/\/www.google.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Google<\/a> concentra-se em seu core business de pesquisa na internet e publicidade online. A maior parte de sua receita \u00e9 gerada por meio de an\u00fancios na pesquisa e na plataforma do YouTube. A empresa aprimora constantemente suas tecnologias de pesquisa e publicidade.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3564bc5 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"3564bc5\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5ab089e elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5ab089e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>3. Coca-Cola<\/strong><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">A Coca-Cola concentra-se na fabrica\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o de bebidas n\u00e3o alco\u00f3licas, como refrigerantes e sucos. Este \u00e9 o cora\u00e7\u00e3o do seu neg\u00f3cio, e a empresa trabalha continuamente para expandir sua presen\u00e7a global no mercado de bebidas.4<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6fd3dd4 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"6fd3dd4\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-51e0e95 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"51e0e95\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>4. McDonald&#8217;s<\/strong><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">A principal atividade da McDonald&#8217;s \u00e9 a opera\u00e7\u00e3o de restaurantes de fast food. Este \u00e9 o cerne do seu neg\u00f3cio, e tudo o que fazem gira em torno dessa atividade. A empresa se especializa em oferecer alimentos r\u00e1pidos e acess\u00edveis aos consumidores.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8f530db e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"8f530db\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-054fb04 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"054fb04\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>5. AeF Asessoria ContÃ¡bil<\/strong><\/p><p>A AeF Asessoria ContÃ¡bil fornece solu\u00e7\u00f5es de automa\u00e7\u00e3o para otimizar processos e tarefas em diversas \u00e1reas, atendendo \u00e0s necessidades espec\u00edficas de seus clientes. Isso pode incluir <a href=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/whatsapp-disparo-em-massa\/\">automa\u00e7\u00e3o<\/a> de processos de neg\u00f3cios, marketing digital, atendimento ao cliente, ou qualquer outro campo em que a automa\u00e7\u00e3o seja aplic\u00e1vel. A empresa desenvolve e implementa solu\u00e7\u00f5es personalizadas de automa\u00e7\u00e3o para melhorar a efici\u00eancia, reduzir custos e impulsionar o crescimento de seus clientes.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c7ed00d e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"c7ed00d\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bc4e967 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"bc4e967\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Como definir o Core Business da sua empresa\n<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-96e9bcc e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"96e9bcc\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fc76646 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"fc76646\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><b>Analise a miss\u00e3o e vis\u00e3o: <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">Comece analisando a miss\u00e3o e a vis\u00e3o da sua empresa. Esses documentos geralmente oferecem insights sobre o prop\u00f3sito e os objetivos fundamentais da organiza\u00e7\u00e3o. A miss\u00e3o e a vis\u00e3o devem refletir o core business da empresa.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-86e576b e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"86e576b\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a921ff2 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a921ff2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><b>Identifique os produtos e servi\u00e7os principais: <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">Identifique os produtos ou servi\u00e7os que geram a maior parte da receita da sua empresa. Estes s\u00e3o os produtos ou servi\u00e7os essenciais que <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">contribuem <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">significativamente para o sucesso do neg\u00f3cio. Avalie quais deles est\u00e3o alinhados com a miss\u00e3o da empresa e qual deles \u00e9 central para a sua identidade.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4317cde e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"4317cde\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bd74ce7 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"bd74ce7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><b>Avalie o mercado: <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">Analise o mercado em que a empresa atua. Quais s\u00e3o as principais necessidades dos clientes que a empresa atende? Quais s\u00e3o os segmentos de mercado mais relevantes para o core business? Considere tamb\u00e9m o mercado futuro e se as atividades atuais da empresa est\u00e3o alinhadas com as tend\u00eancias emergentes.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-868cfd9 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"868cfd9\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1a13b63 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1a13b63\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><b>Considere a concorr\u00eancia: <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">Analise as atividades dos concorrentes. O que eles fazem bem? Como voc\u00ea se diferencia deles? Identifique quais atividades s\u00e3o \u00fanicas para a sua empresa e que representam a sua especializa\u00e7\u00e3o.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-257870c e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"257870c\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-21eab1b elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"21eab1b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><b>Identifique as compet\u00eancias essenciais: <\/b>Q<span style=\"font-weight: 400;\">uais s\u00e3o as compet\u00eancias e recursos que a sua empresa possui e que a tornam \u00fanica e competitiva no mercado? Essas compet\u00eancias essenciais s\u00e3o aquelas que s\u00e3o fundamentais para o sucesso da empresa no seu core business.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-afd75e0 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"afd75e0\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a2a1637 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a2a1637\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><b>Esteja disposto a evoluir: <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">O core business de uma empresa pode evoluir ao longo do tempo \u00e0 medida que o mercado muda. Esteja disposto <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">a reavaliar e ajustar sua defini\u00e7\u00e3o de core business quando necess\u00e1rio. \u00c0s vezes, \u00e9 necess\u00e1rio se adaptar \u00e0s mudan\u00e7as nas condi\u00e7\u00f5es de mercado e nas prefer\u00eancias do cliente.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-17fcd73 e-con-full e-flex e-con e-parent\" data-id=\"17fcd73\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-94dde1f elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"94dde1f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-xs\" href=\"https:\/\/aefassessoria.com.br\/#\/register?product=trial-50-requisicoes\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Teste gr\u00e1tis exclusivo para voc\u00ea<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O que \u00e9 Core Business? O core business, tamb\u00e9m conhecido como &#8220;neg\u00f3cio central&#8221;, \u00e9 o cerne da atividade de uma empresa. Trata-se da principal \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o que define a miss\u00e3o e estrat\u00e9gia da organiza\u00e7\u00e3o. Em outras palavras, o core business \u00e9 o foco central que sustenta a empresa e \u00e9 crucial para o seu&hellip; <a class=\"more-link\" href=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/blog\/core-business-o-que-e\/\">Continuar lendo <span class=\"screen-reader-text\">Core business: o que \u00e9, import\u00e2ncia, exemplos e como definir<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":14,"featured_media":13146,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[145],"tags":[144],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13127"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/users\/14"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13127"}],"version-history":[{"count":16,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13127\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13156,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13127\/revisions\/13156"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13146"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13127"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13127"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13127"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}