{"id":13167,"date":"2023-10-30T14:22:38","date_gmt":"2023-10-30T17:22:38","guid":{"rendered":"https:\/\/www.socialhub.pro\/?p=13167"},"modified":"2023-10-30T14:41:51","modified_gmt":"2023-10-30T17:41:51","slug":"vendas-externas-o-que-e-e-como-fazer","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.socialhub.pro\/blog\/vendas-externas-o-que-e-e-como-fazer\/","title":{"rendered":"Vendas Externas: O que \u00e9 e como fazer? Vantagens e Desvantagens exploradas."},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"13167\" class=\"elementor elementor-13167\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-460f8f1 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"460f8f1\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;slideshow&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;,&quot;background_slideshow_gallery&quot;:[],&quot;background_slideshow_loop&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;background_slideshow_slide_duration&quot;:5000,&quot;background_slideshow_slide_transition&quot;:&quot;fade&quot;,&quot;background_slideshow_transition_duration&quot;:500}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d7530ef elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d7530ef\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.16.0 - 20-09-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">O mundo das vendas \u00e9 vasto e diversificado, com diferentes abordagens e estrat\u00e9gias para alcan\u00e7ar o sucesso. As vendas externas, tamb\u00e9m conhecidas como vendas a campo, s\u00e3o uma dessas estrat\u00e9gias que desempenham um papel fundamental para muitas empresas.\u00a0<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1d6dbd0 e-con-full e-flex e-con e-parent\" data-id=\"1d6dbd0\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1e45beb elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"1e45beb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.16.0 - 20-09-2023 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"501\" src=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/business-woman-at-the-business-center-outdoors-2022-01-19-00-22-44-utc-768x513.jpg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large wp-image-13170\" alt=\"Vendas externas\" srcset=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/business-woman-at-the-business-center-outdoors-2022-01-19-00-22-44-utc-768x513.jpg 768w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/business-woman-at-the-business-center-outdoors-2022-01-19-00-22-44-utc-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/business-woman-at-the-business-center-outdoors-2022-01-19-00-22-44-utc-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/business-woman-at-the-business-center-outdoors-2022-01-19-00-22-44-utc-1536x1025.jpg 1536w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/business-woman-at-the-business-center-outdoors-2022-01-19-00-22-44-utc-2048x1367.jpg 2048w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/business-woman-at-the-business-center-outdoors-2022-01-19-00-22-44-utc-1568x1046.jpg 1568w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" style=\"width:100%;height:66.76%;max-width:2560px\" title=\"- AeF Asessoria ContÃ¡bil - Para todos os Neg\u00f3cios\">\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4266d33 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"4266d33\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7263469 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"7263469\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.16.0 - 20-09-2023 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"> O que s\u00e3o Vendas Externas?\n<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e358c1c e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"e358c1c\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f308ef3 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f308ef3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">Vendas externas se referem a um m\u00e9todo de venda onde o profissional de vendas se desloca para encontrar os clientes em suas instala\u00e7\u00f5es, resid\u00eancias ou em locais espec\u00edficos de reuni\u00f5es. Em contraste com as vendas internas, onde as intera\u00e7\u00f5es com os clientes ocorrem por telefone, e-mail ou online, as vendas externas exigem um contato face a face.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e0bfefe e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"e0bfefe\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bdfd966 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"bdfd966\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Esse modelo de vendas \u00e9 comum em muitas ind\u00fastrias, desde a comercializa\u00e7\u00e3o de produtos industriais at\u00e9 servi\u00e7os, como consultoria e seguros. As equipes de vendas frequentemente se deslocam para visitar clientes em potencial, fazer apresenta\u00e7\u00f5es, demonstrar produtos e, em \u00faltima inst\u00e2ncia, fechar neg\u00f3cios.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-49eaa47 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"49eaa47\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b4f3b66 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"b4f3b66\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Como fazer Vendas Externas?\n<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-953f2d4 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"953f2d4\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b872839 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b872839\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">As vendas externas podem ser altamente eficazes quando bem executadas. No entanto, para atingir o sucesso, \u00e9 fundamental seguir algumas diretrizes importantes. Aqui est\u00e3o os passos para fazer com efici\u00eancia:<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-92ca494 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"92ca494\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ec72f2f elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ec72f2f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><b>1. Conhe\u00e7a seu p\u00fablico-alvo:<\/b><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Antes de iniciar as vendas externas, \u00e9 essencial entender quem \u00e9 o seu p\u00fablico-alvo. Isso inclui a identifica\u00e7\u00e3o de suas necessidades, desafios e prefer\u00eancias. Quanto mais voc\u00ea souber sobre seu p\u00fablico, mais eficaz ser\u00e1 a sua abordagem de vendas.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bad867c e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"bad867c\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-46208f1 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"46208f1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><b>2. Planeje suas rotas e visitas:<\/b><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Uma das partes cr\u00edticas das vendas externas \u00e9 o planejamento de rotas e visitas. Isso envolve organizar sua agenda para maximizar o tempo e minimizar os deslocamentos desnecess\u00e1rios. Ferramentas de gerenciamento de vendas, como aplicativos de planejamento de rotas, podem ser extremamente \u00fateis nesse processo.<\/span><\/p><p>\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5ce0e0d e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"5ce0e0d\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f666b6e elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f666b6e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><b>3. Desenvolva habilidades de comunica\u00e7\u00e3o:<\/b><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">As habilidades de comunica\u00e7\u00e3o s\u00e3o essenciais nas vendas externas. Voc\u00ea deve ser capaz de apresentar informa\u00e7\u00f5es de forma clara e cativante, ouvir as necessidades do cliente e adaptar sua abordagem de vendas com base no feedback.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3e6cb22 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"3e6cb22\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8dcc299 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8dcc299\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><b>4. Esteja preparado para obje\u00e7\u00f5es:<\/b><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Os clientes frequentemente apresentam obje\u00e7\u00f5es, d\u00favidas e preocupa\u00e7\u00f5es durante o processo de venda. Esteja preparado para lidar com essas obje\u00e7\u00f5es de maneira construtiva e mostrar como seu produto ou servi\u00e7o pode resolver os problemas do cliente.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9be3b54 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"9be3b54\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e41c648 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"e41c648\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><b>5. Ofere\u00e7a solu\u00e7\u00f5es, n\u00e3o apenas produtos:<\/b><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Em vendas externas, a abordagem deve ser centrada nas solu\u00e7\u00f5es. Os clientes n\u00e3o apenas desejam comprar um produto, mas buscam solu\u00e7\u00f5es para seus problemas. Destaque como seu produto ou servi\u00e7o pode atender \u00e0s necessidades espec\u00edficas do cliente.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ca4ea0a e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"ca4ea0a\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7de4c41 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7de4c41\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>6. Utilize Tecnologia:<\/strong><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">A tecnologia desempenha um papel significativo nas vendas externas. Utilize ferramentas de <a href=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/crm-whatsapp\/\"><strong>CRM<\/strong><\/a> (Customer Relationship Management) para acompanhar informa\u00e7\u00f5es sobre os clientes, hist\u00f3rico de vendas e atividades futuras. Al\u00e9m disso, considere o uso de dispositivos m\u00f3veis e aplicativos que podem facilitar a coleta de dados e o gerenciamento de contatos.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-88038e9 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"88038e9\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6f92871 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"6f92871\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Vantagens das Vendas Externas\n<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8459873 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"8459873\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ba6412b elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ba6412b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">As vendas externas oferecem v\u00e1rias vantagens que as tornam uma estrat\u00e9gia atraente para muitas empresas. Aqui est\u00e3o algumas das vantagens mais significativas:<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5f29d80 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"5f29d80\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-68305f4 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"68305f4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\"><strong>Relacionamentos pessoais:<\/strong>\u00a0Permitem o desenvolvimento de relacionamentos pessoais s\u00f3lidos com os clientes. Esse n\u00edvel de conex\u00e3o pessoal muitas vezes leva a uma maior confian\u00e7a e fidelidade do cliente.<\/span><\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7eb694f e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"7eb694f\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-721249a elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"721249a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\"><strong>Compreens\u00e3o aprofundada do cliente:<\/strong> As intera\u00e7\u00f5es face a face permitem uma compreens\u00e3o mais profunda das necessidades do cliente. Isso possibilita adaptar as ofertas e fornecer solu\u00e7\u00f5es mais personalizadas.<\/span><\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-83c6e02 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"83c6e02\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-78267ad elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"78267ad\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\"><strong>Demonstra\u00e7\u00e3o de produtos:<\/strong>\u00a0Para produtos que exigem demonstra\u00e7\u00e3o ou apresenta\u00e7\u00e3o f\u00edsica, as vendas externas s\u00e3o ideais. Os clientes podem ver, tocar e experimentar o produto, o que muitas vezes leva a decis\u00f5es de compra mais informadas.<\/span><\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2bdd59d e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"2bdd59d\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-579434d elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"579434d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\"><strong>Fechamento de neg\u00f3cios mais r\u00e1pido:<\/strong> Em muitos casos, as vendas externas podem acelerar o ciclo de vendas, permitindo o fechamento de neg\u00f3cios mais rapidamente do que as vendas internas.<\/span><\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6550fb6 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"6550fb6\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6300c15 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6300c15\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\"><strong>Maior flexibilidade:<\/strong>\u00a0Oferecem flexibilidade em termos de agendamento de visitas e adapta\u00e7\u00e3o \u00e0 disponibilidade do cliente. Isso pode ser especialmente valioso ao lidar com clientes ocupados ou empres\u00e1rios.<\/span><\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-14088b2 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"14088b2\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-08144d2 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"08144d2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Desvantagens das Vendas Externas\n<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-34d25d7 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"34d25d7\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-83f4f3a elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"83f4f3a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">Apesar das vantagens, tamb\u00e9m apresentam desafios e desvantagens que devem ser considerados. Aqui est\u00e3o algumas das principais desvantagens:<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-034c3e1 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"034c3e1\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-54b8655 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"54b8655\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\"><strong>Custo e complexidade:<\/strong> As vendas externas podem ser mais caras e complexas do que as vendas internas. Isso inclui despesas de viagem, tempo gasto em deslocamento e custos associados.<\/span><\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-37b38fd e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"37b38fd\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5965b3a elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5965b3a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\"><strong>Restri\u00e7\u00f5es geogr\u00e1ficas: <\/strong>Podem ter limita\u00e7\u00f5es geogr\u00e1ficas, pois dependem da presen\u00e7a f\u00edsica do vendedor. Isso pode dificultar a expans\u00e3o para \u00e1reas distantes.<\/span><\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-539985a e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"539985a\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7576ac9 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7576ac9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\"><strong>Varia\u00e7\u00e3o na qualidade das intera\u00e7\u00f5es:<\/strong> A efic\u00e1cia das vendas externas pode variar com base na habilidade e experi\u00eancia do vendedor. A qualidade das intera\u00e7\u00f5es com os clientes pode ser inconsistente.<\/span><\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8133290 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"8133290\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6fe9491 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6fe9491\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\"><strong>Acesso limitado a tecnologia:<\/strong> Em algumas situa\u00e7\u00f5es, o acesso a tecnologia, como Internet de alta velocidade, pode ser limitado, o que dificulta a realiza\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00f5es e o acesso a <a href=\"https:\/\/www.google.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">informa\u00e7\u00f5es<\/a> atualizadas durante as visitas aos clientes.<\/span><\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9017f40 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"9017f40\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b8fe612 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b8fe612\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li aria-level=\"1\"><p><strong>Menos controle: <\/strong><span style=\"font-weight: 400;\">Os vendedores externos t\u00eam um grau de independ\u00eancia, o que pode dificultar o controle total sobre suas a\u00e7\u00f5es e resultados.<\/span><\/p><\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-17fcd73 e-con-full e-flex e-con e-parent\" data-id=\"17fcd73\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-94dde1f elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"94dde1f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-xs\" href=\"\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Envie WhatsApp em massa, acesse gratuitamente<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O mundo das vendas \u00e9 vasto e diversificado, com diferentes abordagens e estrat\u00e9gias para alcan\u00e7ar o sucesso. As vendas externas, tamb\u00e9m conhecidas como vendas a campo, s\u00e3o uma dessas estrat\u00e9gias que desempenham um papel fundamental para muitas empresas. O que s\u00e3o Vendas Externas? Vendas externas se referem a um m\u00e9todo de venda onde o profissional&hellip; <a class=\"more-link\" href=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/blog\/vendas-externas-o-que-e-e-como-fazer\/\">Continuar lendo <span class=\"screen-reader-text\">Vendas Externas: O que \u00e9 e como fazer? Vantagens e Desvantagens exploradas.<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":14,"featured_media":13170,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[149],"tags":[151],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13167"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/users\/14"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13167"}],"version-history":[{"count":36,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13167\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13205,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13167\/revisions\/13205"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13170"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13167"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13167"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13167"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}