{"id":13266,"date":"2023-11-03T13:29:13","date_gmt":"2023-11-03T16:29:13","guid":{"rendered":"https:\/\/www.socialhub.pro\/?p=13266"},"modified":"2023-11-03T13:29:15","modified_gmt":"2023-11-03T16:29:15","slug":"whatsapp-business-como-criar-um-numero","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.socialhub.pro\/blog\/whatsapp-business-como-criar-um-numero\/","title":{"rendered":"WhatsApp Business: Como criar um n\u00famero virtual."},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"13266\" class=\"elementor elementor-13266\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c88ca0f e-con-full e-flex e-con e-parent\" data-id=\"c88ca0f\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b8d3341 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"b8d3341\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.16.0 - 20-09-2023 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"498\" src=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/online-networking-business-woman-in-a-suit-and-sm-2022-12-07-23-19-20-utc-1-768x510.jpg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large wp-image-13270\" alt=\"WhatsApp Business\" srcset=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/online-networking-business-woman-in-a-suit-and-sm-2022-12-07-23-19-20-utc-1-768x510.jpg 768w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/online-networking-business-woman-in-a-suit-and-sm-2022-12-07-23-19-20-utc-1-300x199.jpg 300w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/online-networking-business-woman-in-a-suit-and-sm-2022-12-07-23-19-20-utc-1-1024x680.jpg 1024w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/online-networking-business-woman-in-a-suit-and-sm-2022-12-07-23-19-20-utc-1-1536x1021.jpg 1536w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/online-networking-business-woman-in-a-suit-and-sm-2022-12-07-23-19-20-utc-1-2048x1361.jpg 2048w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/online-networking-business-woman-in-a-suit-and-sm-2022-12-07-23-19-20-utc-1-1568x1042.jpg 1568w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" style=\"width:100%;height:66.45%;max-width:2560px\" title=\"- AeF Asessoria ContÃ¡bil - Para todos os Neg\u00f3cios\">\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4cb0bb4 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"4cb0bb4\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c3373bb elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"c3373bb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.16.0 - 20-09-2023 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">N\u00famero Virtual para WhatsApp Business: O que \u00e9?\n<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7989f7e e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"7989f7e\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a3bc282 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a3bc282\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.16.0 - 20-09-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p>Um n\u00famero virtual para WhatsApp Business \u00e9 uma linha telef\u00f4nica que n\u00e3o est\u00e1 vinculada a um dispositivo m\u00f3vel f\u00edsico. Ele opera exclusivamente na nuvem e permite que as empresas se comuniquem com seus clientes por meio do WhatsApp Business sem a necessidade de um SIM card ou smartphone dedicado.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-01f3725 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"01f3725\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f1f426a elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f1f426a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Esse n\u00famero virtual \u00e9 uma solu\u00e7\u00e3o pr\u00e1tica para separar as comunica\u00e7\u00f5es pessoais das profissionais, garantindo um atendimento ao cliente eficiente e profissional. Al\u00e9m disso, um n\u00famero virtual oferece flexibilidade, permitindo que v\u00e1rias pessoas em sua equipe acessem a mesma conta do WhatsApp Business a partir de dispositivos diferentes.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1781574 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"1781574\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b6fd9c0 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"b6fd9c0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Por que Criar um N\u00famero Virtual para o WhatsApp Business da sua empresa?\n<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-87d9d2d e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"87d9d2d\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9f9b847 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"9f9b847\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"group w-full text-token-text-primary border-b border-black\/10 gizmo:border-0 dark:border-gray-900\/50 gizmo:dark:border-0 bg-gray-50 gizmo:bg-transparent dark:bg-[#444654] gizmo:dark:bg-transparent\" data-testid=\"conversation-turn-11\"><div class=\"p-4 gizmo:py-2 justify-center text-base md:gap-6 md:py-6 m-auto\"><div class=\"flex flex-1 gap-4 text-base mx-auto md:gap-6 gizmo:gap-3 gizmo:md:px-5 gizmo:lg:px-1 gizmo:xl:px-5 md:max-w-2xl lg:max-w-[38rem] gizmo:md:max-w-3xl gizmo:lg:max-w-[40rem] gizmo:xl:max-w-[48rem] xl:max-w-3xl }\"><div class=\"relative flex w-[calc(100%-50px)] flex-col gizmo:w-full lg:w-[calc(100%-115px)] agent-turn\"><div class=\"flex-col gap-1 md:gap-3\"><div class=\"flex flex-grow flex-col gap-3 max-w-full\"><div class=\"min-h-[20px] flex flex-col items-start gap-3 whitespace-pre-wrap break-words overflow-x-auto\" data-message-author-role=\"assistant\" data-message-id=\"9c0bbf45-927f-4c97-8ed4-ce216df2e105\"><div class=\"markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light\"><p>A cria\u00e7\u00e3o de um n\u00famero virtual para o WhatsApp Business \u00e9 uma estrat\u00e9gia que oferece in\u00fameros benef\u00edcios \u00e0s empresas. Ela promove profissionalismo ao separar comunica\u00e7\u00f5es pessoais das comerciais, demonstrando compromisso com a qualidade do atendimento ao cliente. Al\u00e9m disso, a flexibilidade de acesso a partir de diversos dispositivos economiza tempo e dinheiro, enquanto a escalabilidade permite que a empresa cres\u00e7a com efici\u00eancia. A seguran\u00e7a aprimorada e a capacidade de monitorar m\u00e9tricas de desempenho completam os benef\u00edcios, tornando os n\u00fameros virtuais uma escolha estrat\u00e9gica essencial para empresas que desejam se destacar no mercado e aprimorar suas comunica\u00e7\u00f5es comerciais.<\/p><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-439a9eb e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"439a9eb\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-440ffdc elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"440ffdc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Separa\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00f5es<\/strong><\/p><p>Com um n\u00famero virtual, voc\u00ea mant\u00e9m suas conversas pessoais e comerciais separadas. Isso evita a confus\u00e3o e a possibilidade de enviar mensagens comerciais para contatos pessoais, e vice-versa.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-24d3f58 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"24d3f58\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0c5e8a6 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0c5e8a6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Atendimento ao Cliente Melhorado<\/strong><\/p><p>Um n\u00famero virtual permite que v\u00e1rias pessoas em sua equipe acessem a conta do WhatsApp Business, o que facilita o atendimento ao cliente. Isso garante que os clientes sejam atendidos prontamente, mesmo quando a pessoa respons\u00e1vel est\u00e1 ausente.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-66da9be e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"66da9be\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d347855 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d347855\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Flexibilidade<\/strong><\/p><p>Voc\u00ea n\u00e3o precisa de um smartphone dedicado para gerenciar o WhatsApp Business. Pode acessar sua conta de qualquer dispositivo, seja ele um computador, tablet ou outro smartphone.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ca2f395 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"ca2f395\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-715324f elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"715324f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>An\u00e1lise de Dados<\/strong><\/p><p>Os n\u00fameros virtuais permitem que voc\u00ea acompanhe m\u00e9tricas de desempenho, como a taxa de resposta, tempo de resposta e muito mais. Isso fornece informa\u00e7\u00f5es valiosas para melhorar seu atendimento ao cliente<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-af3d5d2 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"af3d5d2\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7880186 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"7880186\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Benef\u00edcios de Usar um N\u00famero Virtual com WhatsApp Business\n<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-102239f e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"102239f\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cd1405f elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"cd1405f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>Economia de Tempo e Dinheiro:<\/strong> Ao usar um n\u00famero virtual, voc\u00ea elimina a necessidade de adquirir e manter dispositivos m\u00f3veis adicionais. Isso economiza dinheiro e simplifica a gest\u00e3o das comunica\u00e7\u00f5es da empresa.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8301a6d e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"8301a6d\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0c50533 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0c50533\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>Escalabilidade:<\/strong>\u00a0Um n\u00famero virtual \u00e9 altamente escal\u00e1vel. \u00c0 medida que sua empresa cresce, voc\u00ea pode adicionar mais n\u00fameros virtuais para atender \u00e0s demandas crescentes de comunica\u00e7\u00e3o.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3564bc5 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"3564bc5\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5ab089e elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5ab089e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>Maior Produtividade:\u00a0<\/strong>Com a capacidade de ter v\u00e1rias pessoas gerenciando a mesma conta do WhatsApp Business, sua equipe pode trabalhar de maneira mais eficiente, respondendo a mais clientes em menos tempo.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6fd3dd4 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"6fd3dd4\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-51e0e95 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"51e0e95\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>Gerenciamento Centralizado:\u00a0<\/strong>O gerenciamento de todas as comunica\u00e7\u00f5es da empresa em um \u00fanico painel centralizado simplifica a administra\u00e7\u00e3o e o controle.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8f530db e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"8f530db\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-054fb04 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"054fb04\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>Seguran\u00e7a<\/strong> <strong>Aprimorada:<\/strong>\u00a0Os n\u00fameros virtuais oferecem medidas de seguran\u00e7a aprimoradas, como autentica\u00e7\u00e3o em duas etapas, para proteger as informa\u00e7\u00f5es e os dados da empresa.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c7ed00d e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"c7ed00d\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bc4e967 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"bc4e967\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Passo a Passo: Como Criar um N\u00famero Virtual para WhatsApp Business\n<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-96e9bcc e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"96e9bcc\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fc76646 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"fc76646\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong><em>Passo 1<\/em>: Escolha um provedor de n\u00fameros virtuais<\/strong><\/p><p>O primeiro passo \u00e9 escolher um provedor de n\u00fameros virtuais confi\u00e1vel. Existem v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es dispon\u00edveis, como Twilio, Nexmo e muitos outros. Certifique-se de selecionar um provedor que atenda \u00e0s suas necessidades e or\u00e7amento.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-86e576b e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"86e576b\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a921ff2 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a921ff2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong><em>Passo 2:<\/em> Registre-se no provedor<\/strong><\/p><p>Ap\u00f3s escolher o provedor, registre-se em sua plataforma. Voc\u00ea precisar\u00e1 fornecer informa\u00e7\u00f5es de contato e, em alguns casos, efetuar um pagamento para adquirir o n\u00famero virtual.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4317cde e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"4317cde\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bd74ce7 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"bd74ce7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong><em>Passo 3:<\/em> Escolha um n\u00famero virtual<\/strong><\/p><p>Depois de se registrar, escolha o n\u00famero virtual que deseja associar ao WhatsApp Business de sua empresa. Alguns provedores oferecem n\u00fameros locais em diferentes regi\u00f5es, o que pode ser vantajoso para atender a p\u00fablicos espec\u00edficos.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-868cfd9 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"868cfd9\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1a13b63 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1a13b63\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong><em>Passo 4:<\/em> Configure o WhatsApp Business<\/strong><\/p><p>Acesse a loja de aplicativos do seu dispositivo m\u00f3vel e baixe o <a href=\"https:\/\/business.whatsapp.com\/?lang=pt_BR\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">WhatsApp Business<\/a>. Ap\u00f3s a instala\u00e7\u00e3o, siga as instru\u00e7\u00f5es para configurar sua conta comercial.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-257870c e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"257870c\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-21eab1b elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"21eab1b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong><em>Passo 5:<\/em> Verifica\u00e7\u00e3o do N\u00famero<\/strong><\/p><p>Durante o processo de configura\u00e7\u00e3o, o <a href=\"https:\/\/business.whatsapp.com\/?lang=pt_BR\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">WhatsApp Business<\/a> solicitar\u00e1 a verifica\u00e7\u00e3o do n\u00famero. Voc\u00ea receber\u00e1 um c\u00f3digo de verifica\u00e7\u00e3o no n\u00famero virtual fornecido pelo provedor de n\u00fameros virtuais. Insira esse c\u00f3digo para concluir a verifica\u00e7\u00e3o.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-afd75e0 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"afd75e0\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a2a1637 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a2a1637\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong><em>Passo 6:<\/em> Personalize sua Conta<\/strong><\/p><p>Agora que sua conta est\u00e1 configurada, personalize-a com informa\u00e7\u00f5es comerciais, como o nome da empresa, logotipo, descri\u00e7\u00e3o e informa\u00e7\u00f5es de contato.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-70c1bb4 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"70c1bb4\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-de8ac5d elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"de8ac5d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong><em>Passo 7:<\/em> Comece a Comunicar<\/strong><\/p><p>Agora que tudo est\u00e1 pronto, voc\u00ea pode come\u00e7ar a se comunicar com seus clientes por meio do <a href=\"https:\/\/business.whatsapp.com\/?lang=pt_BR\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">WhatsApp Business<\/a> usando seu novo n\u00famero virtual.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5323004 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"5323004\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-56624b7 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"56624b7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Como Integrar o N\u00famero Virtual com a AeF Asessoria ContÃ¡bil\n<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b35cf25 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"b35cf25\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-19607ff elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"19607ff\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Para otimizar ainda mais a gest\u00e3o de suas comunica\u00e7\u00f5es comerciais, voc\u00ea pode integrar seu n\u00famero virtual do <a href=\"https:\/\/business.whatsapp.com\/?lang=pt_BR\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">WhatsApp Business<\/a> com uma plataforma de gerenciamento de m\u00eddia social, como a AeF Asessoria ContÃ¡bil. Isso simplificar\u00e1 a gest\u00e3o de v\u00e1rias plataformas de comunica\u00e7\u00e3o. Aqui est\u00e1 como faz\u00ea-lo:<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bc1f264 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"bc1f264\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c2c9c71 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c2c9c71\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>1. Acesse a AeF Asessoria ContÃ¡bil<\/strong><\/p><p>Fa\u00e7a login na sua conta da <a href=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/whatsapp-disparo-em-massa\/\">AeF Asessoria ContÃ¡bil<\/a>.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f43d697 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"f43d697\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e755d80 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"e755d80\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>2. Configure a integra\u00e7\u00e3o<\/strong><\/p><p>Na \u00e1rea de configura\u00e7\u00f5es ou integra\u00e7\u00f5es da AeF Asessoria ContÃ¡bil, procure a op\u00e7\u00e3o de integra\u00e7\u00e3o com o WhatsApp Business. Siga as instru\u00e7\u00f5es para conectar sua conta<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0c3a925 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"0c3a925\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-27dd30a elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"27dd30a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>3. Autorize o Acesso<\/strong><\/p><p>O WhatsApp Business solicitar\u00e1 autoriza\u00e7\u00e3o para permitir a integra\u00e7\u00e3o com a AeF Asessoria ContÃ¡bil. Autorize o acesso.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f343f26 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"f343f26\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9e7d74e elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"9e7d74e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>4. Gerencie comunica\u00e7\u00f5es<\/strong><\/p><p>Agora, voc\u00ea pode gerenciar todas as comunica\u00e7\u00f5es do WhatsApp Business diretamente na plataforma da <a href=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/whatsapp-disparo-em-massa\/\">AeF Asessoria ContÃ¡bil<\/a>, agendando mensagens, respondendo a clientes e acompanhando m\u00e9tricas de desempenho.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b7c93e4 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"b7c93e4\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-38d606a elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"38d606a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"group w-full text-token-text-primary border-b border-black\/10 gizmo:border-0 dark:border-gray-900\/50 gizmo:dark:border-0 bg-gray-50 gizmo:bg-transparent dark:bg-[#444654] gizmo:dark:bg-transparent\" data-testid=\"conversation-turn-3\"><div class=\"p-4 gizmo:py-2 justify-center text-base md:gap-6 md:py-6 m-auto\"><div class=\"flex flex-1 gap-4 text-base mx-auto md:gap-6 gizmo:gap-3 gizmo:md:px-5 gizmo:lg:px-1 gizmo:xl:px-5 md:max-w-2xl lg:max-w-[38rem] gizmo:md:max-w-3xl gizmo:lg:max-w-[40rem] gizmo:xl:max-w-[48rem] xl:max-w-3xl }\"><div class=\"relative flex w-[calc(100%-50px)] flex-col gizmo:w-full lg:w-[calc(100%-115px)] agent-turn\"><div class=\"flex-col gap-1 md:gap-3\"><div class=\"flex flex-grow flex-col gap-3 max-w-full\"><div class=\"flex flex-col items-start gap-3 whitespace-pre-wrap break-words overflow-x-auto\" data-message-author-role=\"assistant\" data-message-id=\"1a5344f2-e044-45dc-8d25-293c5734d6b2\"><div class=\"markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light\"><p>A cria\u00e7\u00e3o de um n\u00famero virtual para o <a href=\"https:\/\/business.whatsapp.com\/?lang=pt_BR\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">WhatsApp Business<\/a> \u00e9 uma estrat\u00e9gia inteligente para empresas que desejam oferecer um atendimento profissional e eficiente aos clientes. Com a separa\u00e7\u00e3o das comunica\u00e7\u00f5es pessoais e comerciais, flexibilidade, economia de tempo e dinheiro, e a capacidade de integrar com plataformas de gerenciamento, como a <a href=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/whatsapp-disparo-em-massa\/\">AeF Asessoria ContÃ¡bil<\/a>, voc\u00ea pode melhorar a efic\u00e1cia de suas comunica\u00e7\u00f5es comerciais e fortalecer sua presen\u00e7a no mercado. Siga nosso guia passo a passo e comece a colher os benef\u00edcios de um n\u00famero virtual para <a href=\"https:\/\/business.whatsapp.com\/?lang=pt_BR\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">WhatsApp Business<\/a> ainda hoje.<\/p><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-17fcd73 e-con-full e-flex e-con e-parent\" data-id=\"17fcd73\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-94dde1f elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"94dde1f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-xs\" href=\"https:\/\/aefassessoria.com.br\/#\/register?product=trial-50-requisicoes\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Teste gr\u00e1tis exclusivo para voc\u00ea<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>N\u00famero Virtual para WhatsApp Business: O que \u00e9? Um n\u00famero virtual para WhatsApp Business \u00e9 uma linha telef\u00f4nica que n\u00e3o est\u00e1 vinculada a um dispositivo m\u00f3vel f\u00edsico. Ele opera exclusivamente na nuvem e permite que as empresas se comuniquem com seus clientes por meio do WhatsApp Business sem a necessidade de um SIM card ou&hellip; <a class=\"more-link\" href=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/blog\/whatsapp-business-como-criar-um-numero\/\">Continuar lendo <span class=\"screen-reader-text\">WhatsApp Business: Como criar um n\u00famero virtual.<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":14,"featured_media":13270,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[16],"tags":[14],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13266"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/users\/14"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13266"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13266\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13271,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13266\/revisions\/13271"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13270"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13266"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13266"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13266"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}