{"id":13707,"date":"2023-11-14T12:32:19","date_gmt":"2023-11-14T15:32:19","guid":{"rendered":"https:\/\/www.socialhub.pro\/?p=13707"},"modified":"2023-11-14T12:38:29","modified_gmt":"2023-11-14T15:38:29","slug":"pdv-o-que-e-quais-sao-as-suas-funcoes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.socialhub.pro\/blog\/pdv-o-que-e-quais-sao-as-suas-funcoes\/","title":{"rendered":"O que \u00e9 PDV, quais s\u00e3o as suas fun\u00e7\u00f5es e o que ele precisa ter."},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"13707\" class=\"elementor elementor-13707\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c88ca0f e-con-full e-flex e-con e-parent\" data-id=\"c88ca0f\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b8d3341 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"b8d3341\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.16.0 - 20-09-2023 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"491\" src=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/young-woman-packing-product-for-customer-with-card-2023-03-27-21-40-22-utc-768x503.jpg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large wp-image-13708\" alt=\"Ponto de venda ( PDV )\" srcset=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/young-woman-packing-product-for-customer-with-card-2023-03-27-21-40-22-utc-768x503.jpg 768w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/young-woman-packing-product-for-customer-with-card-2023-03-27-21-40-22-utc-300x196.jpg 300w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/young-woman-packing-product-for-customer-with-card-2023-03-27-21-40-22-utc-1024x670.jpg 1024w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/young-woman-packing-product-for-customer-with-card-2023-03-27-21-40-22-utc-1536x1005.jpg 1536w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/young-woman-packing-product-for-customer-with-card-2023-03-27-21-40-22-utc-2048x1340.jpg 2048w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/young-woman-packing-product-for-customer-with-card-2023-03-27-21-40-22-utc-1568x1026.jpg 1568w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" style=\"width:100%;height:65.43%;max-width:2560px\" title=\"- AeF Asessoria ContÃ¡bil - Para todos os Neg\u00f3cios\">\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4cb0bb4 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"4cb0bb4\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c3373bb elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"c3373bb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.16.0 - 20-09-2023 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">O que \u00e9 PDV?\n<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7989f7e e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"7989f7e\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a3bc282 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a3bc282\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.16.0 - 20-09-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p>O PDV, ou Ponto de Venda, refere-se ao local onde ocorre a transa\u00e7\u00e3o entre o vendedor e o consumidor. \u00c9 o ponto f\u00edsico no qual a m\u00e1gica das vendas acontece. Esse ambiente n\u00e3o se resume apenas \u00e0 finaliza\u00e7\u00e3o da compra, mas envolve toda a experi\u00eancia do cliente, desde a entrada na loja at\u00e9 o pagamento.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1781574 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"1781574\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b6fd9c0 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"b6fd9c0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Qual a import\u00e2ncia do PDV para o seu neg\u00f3cio?\n<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-01f3725 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"01f3725\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f1f426a elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f1f426a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>O PDV desempenha um papel crucial no sucesso de um neg\u00f3cio, pois \u00e9 a \u00faltima etapa do funil de vendas. \u00c9 o momento em que o consumidor toma a decis\u00e3o final de compra. Um PDV bem estruturado n\u00e3o s\u00f3 facilita a transa\u00e7\u00e3o, mas tamb\u00e9m cria uma experi\u00eancia memor\u00e1vel para o cliente, aumentando as chances de fideliza\u00e7\u00e3o.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-af3d5d2 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"af3d5d2\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7880186 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"7880186\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Quais s\u00e3o os tipos de PDV e suas caracter\u00edsticas?\n<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-439a9eb e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"439a9eb\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-440ffdc elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"440ffdc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>PDV Fixo:\u00a0<\/strong>O PDV fixo \u00e9 a configura\u00e7\u00e3o mais tradicional, representada por lojas f\u00edsicas permanentes. Essas lojas s\u00e3o est\u00e1veis, oferecendo uma presen\u00e7a constante no mercado.<\/p><p><em>Vantagens:<\/em> Maior visibilidade e reconhecimento da marca. Possibilidade de estabelecer uma base s\u00f3lida de clientes<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-24d3f58 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"24d3f58\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0c5e8a6 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0c5e8a6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>PDV M\u00f3vel:\u00a0<\/strong>Envolve a presen\u00e7a tempor\u00e1ria em diferentes locais, como feiras, eventos ou at\u00e9 mesmo atrav\u00e9s de ve\u00edculos adaptados, como food trucks.<\/p><p><em>Vantagens:<\/em> Flexibilidade para alcan\u00e7ar diferentes p\u00fablicos. Menores custos operacionais em compara\u00e7\u00e3o com locais f\u00edsicos permanentes.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-66da9be e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"66da9be\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d347855 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d347855\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>PDV Virtual (E-commerce):\u00a0<\/strong>N\u00e3o possui uma presen\u00e7a f\u00edsica e opera exclusivamente online. Os consumidores realizam compras por meio de plataformas digitais.<\/p><p><em>Vantagens:<\/em> Alcance global. Redu\u00e7\u00e3o de custos operacionais f\u00edsicos. Facilidade de adapta\u00e7\u00e3o a tend\u00eancias tecnol\u00f3gicas.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c7ed00d e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"c7ed00d\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bc4e967 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"bc4e967\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Como gerenciar o ponto de venda?<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-102239f e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"102239f\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cd1405f elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"cd1405f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Gerenciar eficientemente um ponto de venda \u00e9 essencial para garantir uma opera\u00e7\u00e3o suave, otimizar as vendas e oferecer uma experi\u00eancia positiva aos clientes. Veja as estrat\u00e9gias pr\u00e1ticas para um gerenciamento eficaz:<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8301a6d e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"8301a6d\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0c50533 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0c50533\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Controle de estoque:<\/strong><\/p><p>Mantenha um invent\u00e1rio preciso para evitar escassez ou excesso de produtos.\u00a0Utilize sistemas de gerenciamento de estoque para monitorar o movimento dos produtos em tempo real.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3564bc5 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"3564bc5\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5ab089e elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5ab089e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Treinamento da equipe:<\/strong><\/p><p>Proporcione treinamento regular para a equipe, garantindo que todos compreendam os produtos, pol\u00edticas e t\u00e9cnicas de atendimento ao cliente.\u00a0Invista em programas de desenvolvimento para aprimorar as habilidades da equipe.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6fd3dd4 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"6fd3dd4\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-51e0e95 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"51e0e95\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Organiza\u00e7\u00e3o e limpeza:<\/strong><\/p><p>Mantenha o PDV limpo e organizado para criar uma boa impress\u00e3o aos clientes.\u00a0Estabele\u00e7a uma rotina de limpeza para garantir a manuten\u00e7\u00e3o constante do ambiente.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8f530db e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"8f530db\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-054fb04 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"054fb04\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Atendimento ao cliente:<\/strong><\/p><p>Treine a <a href=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/quem-somos-2\/\">equipe<\/a> para oferecer um atendimento ao cliente excepcional.\u00a0Esteja preparado para lidar com reclama\u00e7\u00f5es de forma proativa, buscando solu\u00e7\u00f5es para garantir a satisfa\u00e7\u00e3o do cliente.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-469f9ab e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"469f9ab\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-05c60a4 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"05c60a4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Estrat\u00e9gias de PDV: como potencializar o ponto de venda?<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-96e9bcc e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"96e9bcc\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fc76646 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"fc76646\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Design atraente:<\/strong><\/p><p>V\u00e1 al\u00e9m da est\u00e9tica visual. Considere como os clientes interagem com o ambiente usando todos os sentidos. A m\u00fasica certa, aromas agrad\u00e1veis e uma disposi\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica dos produtos contribuem para uma experi\u00eancia sensorial \u00fanica.\u00a0Identifique \u00e1reas de destaque na loja para exibir produtos-chave. O layout deve direcionar naturalmente os clientes por essas zonas, destacando novidades, promo\u00e7\u00f5es ou itens sazonais.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-86e576b e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"86e576b\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a921ff2 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a921ff2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Experi\u00eancia do cliente:<\/strong><\/p><p>Treine a equipe para oferecer atendimento personalizado. O reconhecimento do cliente, acompanhado de sugest\u00f5es personalizadas, cria um ambiente acolhedor.\u00a0Mapeie a jornada do cliente na loja. Entenda os pontos de contato cr\u00edticos e otimize cada etapa para criar uma experi\u00eancia fluida e agrad\u00e1ve<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4317cde e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"4317cde\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bd74ce7 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"bd74ce7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Tecnologia interativa:<\/strong><\/p><p>Integre tecnologia para envolver os clientes. Telas interativas, realidade aumentada ou QR codes que oferecem conte\u00fado exclusivo proporcionam uma experi\u00eancia digital no ambiente f\u00edsico.\u00a0Simplifique o processo de compra com tecnologias de pagamento r\u00e1pido. Caixas de autoatendimento ou aplicativos m\u00f3veis que agilizam a finaliza\u00e7\u00e3o da compra melhoram a efici\u00eancia.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-868cfd9 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"868cfd9\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1a13b63 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1a13b63\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Eventos e atividades promocionais:<\/strong><\/p><p>Vincule eventos promocionais a causas locais ou a\u00e7\u00f5es de responsabilidade social. Isso n\u00e3o apenas atrai a aten\u00e7\u00e3o, mas tamb\u00e9m fortalece os la\u00e7os com a comunidade.\u00a0Planeje eventos que proporcionem experi\u00eancias memor\u00e1veis. Degusta\u00e7\u00f5es, workshops ou encontros com especialistas do setor podem diferenciar sua loja.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4df7bab e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"4df7bab\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-328f114 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"328f114\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Como vender mais no PDV? Veja 5 dicas de sucesso!<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-940b353 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"940b353\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-aab9330 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"aab9330\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>1. Conhe\u00e7a seu P\u00fablico-Alvo:<\/strong><\/p><p>Entenda quem s\u00e3o seus clientes, suas prefer\u00eancias e comportamentos de compra. Isso permite que voc\u00ea personalize suas estrat\u00e9gias de vendas para atender \u00e0s necessidades espec\u00edficas de seu p\u00fablico.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-69bddba e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"69bddba\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e13e62c elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"e13e62c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>2. Treine a equipe de vendas:<\/strong><\/p><p>Invista no treinamento cont\u00ednuo da equipe de vendas. Garanta que eles conhe\u00e7am os produtos, possam abordar os clientes de maneira eficaz e oferecer informa\u00e7\u00f5es \u00fateis que influenciem as decis\u00f5es de compra.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a0a1864 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"a0a1864\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-62ec5af elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"62ec5af\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>3. Ofere\u00e7a promo\u00e7\u00f5es atrativas:<\/strong><\/p><p>Crie promo\u00e7\u00f5es que incentivem a compra, como descontos progressivos, combos especiais ou brindes para compras acima de determinado valor. Certifique-se de comunicar essas ofertas de maneira clara no PDV.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fc0639a e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"fc0639a\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-413f7ff elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"413f7ff\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>4. Capacite para o Upselling e Cross-selling:<\/strong><\/p><p>Treine a equipe para identificar oportunidades de upselling (oferecer um produto mais caro) e cross-selling (sugerir produtos complementares). Estrat\u00e9gias bem executadas podem aumentar significativamente o valor m\u00e9dio das transa\u00e7\u00f5es.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4075a64 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"4075a64\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-26db2df elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"26db2df\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>5. Solicite feedback dos clientes:<\/strong><\/p><p>Estabele\u00e7a mecanismos para coletar feedback dos clientes. Isso n\u00e3o apenas demonstra que voc\u00ea valoriza suas opini\u00f5es, mas tamb\u00e9m fornece insights valiosos para aprimorar a experi\u00eancia de compra.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-17fcd73 e-con-full e-flex e-con e-parent\" data-id=\"17fcd73\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-94dde1f elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"94dde1f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-xs\" href=\"https:\/\/aefassessoria.com.br\/#\/register?product=trial-50-requisicoes\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Teste gr\u00e1tis exclusivo para voc\u00ea<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O que \u00e9 PDV? O PDV, ou Ponto de Venda, refere-se ao local onde ocorre a transa\u00e7\u00e3o entre o vendedor e o consumidor. \u00c9 o ponto f\u00edsico no qual a m\u00e1gica das vendas acontece. Esse ambiente n\u00e3o se resume apenas \u00e0 finaliza\u00e7\u00e3o da compra, mas envolve toda a experi\u00eancia do cliente, desde a entrada na&hellip; <a class=\"more-link\" href=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/blog\/pdv-o-que-e-quais-sao-as-suas-funcoes\/\">Continuar lendo <span class=\"screen-reader-text\">O que \u00e9 PDV, quais s\u00e3o as suas fun\u00e7\u00f5es e o que ele precisa ter.<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":14,"featured_media":13708,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[175],"tags":[174],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13707"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/users\/14"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13707"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13707\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13713,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13707\/revisions\/13713"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13708"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13707"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13707"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13707"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}