{"id":3689,"date":"2022-01-18T16:37:47","date_gmt":"2022-01-18T19:37:47","guid":{"rendered":"https:\/\/www.socialhub.pro\/?p=3689"},"modified":"2022-01-25T11:11:36","modified_gmt":"2022-01-25T14:11:36","slug":"de-que-forma-conseguir-leads-para-campanha","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.socialhub.pro\/blog\/de-que-forma-conseguir-leads-para-campanha\/","title":{"rendered":"De que forma conseguir leads para a minha campanha?"},"content":{"rendered":"\n<p>Ao realizar uma campanha e promover vendas e divulga\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, seja em qualquer rede social, uma das coisas mais importantes para que o resultado da sua campanha seja efetiva \u00e9 a base de leads que voc\u00ea utiliza. Pois voc\u00ea concorda que caso queira fazer a venda de por exemplo roupas femininas, os seus contatos devem ser igual a um p\u00fablico feminino?<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Conhe\u00e7a o seu p\u00fablico-alvo<\/h2>\n\n\n\n<div style=\"height:49px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img decoding=\"async\" width=\"600\" height=\"400\" src=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/leads-para-campanha-3.jpg\" alt=\"leads-para-campanha\" class=\"wp-image-3707\" title=\"- AeF Asessoria Contábil - Para todos os Neg\u00f3cios\" srcset=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/leads-para-campanha-3.jpg 600w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/leads-para-campanha-3-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><figcaption>- AeF Asessoria Contábil - Para todos os Neg\u00f3cios<\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<div style=\"height:49px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Caso os leads sejam um p\u00fablico masculino a probabilidade de promover vendas com esse contatos \u00e9 muito baixa. A n\u00e3o ser \u00e9 claro que seja referente a uma campanha de dia das m\u00e3es ou dia dos namorados. Assim, a primeira coisa que precisa ter em mente \u00e9 identificar qual o p\u00fablico alvo que possivelmente possui maior interesse em seu produto para que a sua campanha seja efetiva e possua uma boa taxa de resposta e bons resultados.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Escolha a rede social certa<\/h2>\n\n\n\n<div style=\"height:52px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img decoding=\"async\" width=\"609\" height=\"431\" src=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/redes-sociais-leads-campanha.png\" alt=\"redes-sociais-leads-campanha\" class=\"wp-image-3697\" title=\"- AeF Asessoria Contábil - Para todos os Neg\u00f3cios\" srcset=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/redes-sociais-leads-campanha.png 609w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/redes-sociais-leads-campanha-300x212.png 300w\" sizes=\"(max-width: 609px) 100vw, 609px\" \/><figcaption>- AeF Asessoria Contábil - Para todos os Neg\u00f3cios<\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<div style=\"height:49px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Outra coisa de extrema import\u00e2ncia para se conhecer qual a rede social que possui uma maior quantidade de clientes do seu interesse, pois assim a campanha realizada consegue atingir um maior n\u00famero de clientes. Levando isso em considera\u00e7\u00e3o, existem algumas informa\u00e7\u00f5es relevantes que precisa saber a respeito das redes sociais para que voc\u00ea possa atingir os objetivos de sua campanha.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Atualmente a rede social mais usada no Brasil \u00e9 o <a href=\"https:\/\/www.whatsapp.com\/?lang=pt_br\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><strong><em>WhatsApp<\/em><\/strong><\/a>, possuindo diversos tipos de adeptos, com usu\u00e1rios de v\u00e1rias faixas et\u00e1rias diferentes. Contudo o mais interessante dessa rede social&nbsp; comparado a todas as outras que existem, ela possui a taxa de resposta mais r\u00e1pida. Ou seja, ao realizar uma campanha voc\u00ea possui um retorno mais r\u00e1pido de sua campanha. Servindo assim para qualquer nicho, pois h\u00e1 uma diversidade muito grande de p\u00fablicos que usam a rede social em espec\u00edfico.<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:49px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Caso tenha interesse em conhecer uma ferramenta que ir\u00e1 ajudar a realizar suas campanhas automatizando o envio pelo Whatsapp, <a href=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/whatsapp-em-massa\/\"><strong><em>clique aqui<\/em><\/strong><\/a>.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:49px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>J\u00e1 o <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><strong><em>Facebook<\/em><\/strong><\/a> \u00e9 a rede social que possui adeptos de uma faixa et\u00e1ria mais avan\u00e7ada, com um poder aquisitivo m\u00e9dio. Por\u00e9m o bom da rede dessa rede social s\u00e3o os grupos que selecionam o interesse dos adeptos aqueles grupos. Uma indica\u00e7\u00e3o para essa rede social seria nicho como cr\u00e9dito consignado, pois h\u00e1 uma maior prospec\u00e7\u00e3o de aposentados que \u00e9 referente a um p\u00fablico com uma faixa et\u00e1ria mais avan\u00e7ada<\/p>\n\n\n\n<p>Al\u00e9m desta redes sociais h\u00e1 o <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><strong><em>Instagram<\/em><\/strong><\/a>. Nela o nicho de interesse s\u00e3o pessoas que possuem um poder aquisitivo maior e nessa rede social o p\u00fablico \u00e9 mais jovem. Por isso \u00e9 mais indicado para \u00e1reas mais voltadas \u00e0 beleza, bem estar, sa\u00fade, etc. Mesmo assim o Instagram \u00e9 uma \u00f3tima rede social para promover vendas e divulga\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, pois \u00e9 uma \u00f3tima rede social para promover divulga\u00e7\u00e3o com o uso de imagens, sendo poss\u00edvel mostrar com mais detalhes o produto ou o servi\u00e7o oferecido.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:49px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Para conhecer ferramentas que podem te ajudar a divulgar o seu instagram e promover vendas usando essa rede social basta <a href=\"https:\/\/extgram.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><strong><em>acessar aqui<\/em><\/strong><\/a>.<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Por fim, e n\u00e3o menos importante, h\u00e1 uma rede social chamada <a href=\"https:\/\/br.linkedin.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><strong><em>Linkedin<\/em><\/strong><\/a>. Nela h\u00e1 mais contatos relacionados a empresas e a contatos comerciais. Ent\u00e3o caso queira contatos de pessoas jur\u00eddicas essa \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de rede social para uso de leads.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Tenha cuidado com a fonte dos seus leads<\/h2>\n\n\n\n<div style=\"height:49px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img decoding=\"async\" width=\"870\" height=\"450\" src=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/LGPD-leads-campanha.jpg\" alt=\"LGPD-leads-campanha\" class=\"wp-image-3696\" title=\"- AeF Asessoria Contábil - Para todos os Neg\u00f3cios\" srcset=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/LGPD-leads-campanha.jpg 870w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/LGPD-leads-campanha-300x155.jpg 300w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/LGPD-leads-campanha-768x397.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 870px) 100vw, 870px\" \/><figcaption>- AeF Asessoria Contábil - Para todos os Neg\u00f3cios<\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<div style=\"height:49px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Atualmente temos ativa uma lei chamada Lei LGPD (Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados), nela \u00e9 informado que o uso impr\u00f3prio de dados sem a devida autoriza\u00e7\u00e3o do portador h\u00e1 consequ\u00eancias legais. Com isso \u00e9 preciso tomar cuidado com pessoas ou empresas que oferecem e vendem listas de clientes prontas alegando ser do p\u00fablico de interesse, pois n\u00e3o h\u00e1 como saber a proced\u00eancia desses contatos. Por esse motivo recomendamos que seja realizado formas legais de adquirir esses contatos.<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:100px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Para saber mais a respeito de uma ferramenta que utiliza de meios legais para realizar a extra\u00e7\u00e3o de leads referentes a um segmento espec\u00edfico, <a href=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/extrator\/\"><strong><em>clique aqui<\/em><\/strong><\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ao realizar uma campanha e promover vendas e divulga\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, seja em qualquer rede social, uma das coisas mais importantes para que o resultado da sua campanha seja efetiva \u00e9 a base de leads que voc\u00ea utiliza. Pois voc\u00ea concorda que caso queira fazer a venda de por exemplo roupas femininas, os seus contatos&hellip; <a class=\"more-link\" href=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/blog\/de-que-forma-conseguir-leads-para-campanha\/\">Continuar lendo <span class=\"screen-reader-text\">De que forma conseguir leads para a minha campanha?<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":3693,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[36],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3689"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3689"}],"version-history":[{"count":20,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3689\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3773,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3689\/revisions\/3773"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3693"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3689"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3689"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3689"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}