{"id":5532,"date":"2022-06-21T11:00:19","date_gmt":"2022-06-21T14:00:19","guid":{"rendered":"https:\/\/www.socialhub.pro\/?p=5532"},"modified":"2023-03-30T20:22:55","modified_gmt":"2023-03-30T23:22:55","slug":"conheca-os-beneficios-crm-para-vendedores","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.socialhub.pro\/blog\/conheca-os-beneficios-crm-para-vendedores\/","title":{"rendered":"CRM: conhe\u00e7a os principais benef\u00edcios de um para vendedores"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"5532\" class=\"elementor elementor-5532\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-77c70e8b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"77c70e8b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5d33cafb\" data-id=\"5d33cafb\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-28170b8f elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"28170b8f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.16.0 - 20-09-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Atualmente com a grande competitividade existente no mercado consumidor \u00e9 de extrema import\u00e2ncia a incorpora\u00e7\u00e3o de tecnologias eficazes com o objetivo de promover a melhora no setor de sua empresa e proporcionar um aumento significativo nas vendas. Assim, uma ferramenta imprescind\u00edvel a ser adotada \u00e9 o CRM, que pode auxiliar muito a sua empresa a bater todas as metas de vendas estabelecidas.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:spacer {\"height\":\"50px\"} --><\/p>\n<div class=\"wp-block-spacer\" style=\"height: 50px;\" aria-hidden=\"true\">\u00a0<\/div>\n<p><!-- \/wp:spacer --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Para saber mais sobre um sistema que te permite fazer todo o atendimento de sua empresa em um \u00fanico n\u00famero de <a href=\"https:\/\/www.whatsapp.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">whatsapp<\/a>, com a op\u00e7\u00e3o de m\u00faltiplos atendentes, <strong><a href=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/sistema-online\/\">clique aqui<\/a><\/strong>.\u00a0<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:spacer {\"height\":\"50px\"} --><\/p>\n<div class=\"wp-block-spacer\" style=\"height: 50px;\" aria-hidden=\"true\">\u00a0<\/div>\n<p><!-- \/wp:spacer --><!-- wp:heading {\"textAlign\":\"center\"} --><\/p>\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">O que \u00e9 o CRM?<\/h2>\n<p><!-- \/wp:heading --><!-- wp:spacer {\"height\":\"50px\"} --><\/p>\n<div class=\"wp-block-spacer\" style=\"height: 50px;\" aria-hidden=\"true\">\u00a0<\/div>\n<p><!-- \/wp:spacer --><!-- wp:image {\"align\":\"center\",\"id\":5536,\"width\":360,\"height\":231,\"sizeSlug\":\"full\",\"linkDestination\":\"none\"} --><\/p>\n<figure class=\"wp-block-image aligncenter size-full is-resized\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-8801\" src=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/wooden-blocks-with-the-word-crm-customer-relation-2022-11-09-06-18-05-utc-scaled.jpg\" alt=\"- AeF Asessoria Contábil - Para todos os Neg\u00f3cios\" width=\"2560\" height=\"1609\" title=\"- AeF Asessoria Contábil - Para todos os Neg\u00f3cios\" srcset=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/wooden-blocks-with-the-word-crm-customer-relation-2022-11-09-06-18-05-utc-scaled.jpg 2560w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/wooden-blocks-with-the-word-crm-customer-relation-2022-11-09-06-18-05-utc-300x189.jpg 300w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/wooden-blocks-with-the-word-crm-customer-relation-2022-11-09-06-18-05-utc-1024x644.jpg 1024w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/wooden-blocks-with-the-word-crm-customer-relation-2022-11-09-06-18-05-utc-768x483.jpg 768w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/wooden-blocks-with-the-word-crm-customer-relation-2022-11-09-06-18-05-utc-1536x965.jpg 1536w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/wooden-blocks-with-the-word-crm-customer-relation-2022-11-09-06-18-05-utc-2048x1287.jpg 2048w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/wooden-blocks-with-the-word-crm-customer-relation-2022-11-09-06-18-05-utc-1568x985.jpg 1568w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><figcaption>- AeF Asessoria Contábil - Para todos os Neg\u00f3cios<\/figcaption><\/figure>\n<p><!-- \/wp:image --><!-- wp:spacer {\"height\":\"50px\"} --><\/p>\n<div class=\"wp-block-spacer\" style=\"height: 50px;\" aria-hidden=\"true\">\u00a0<\/div>\n<p><!-- \/wp:spacer --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>O CRM \u00e9 uma ferramenta para auxiliar na gest\u00e3o com o cliente e auxilia no processo de vendas de maneira significativa. A sigla significa Customer Relationship Management sendo uma tecnologia extremamente eficiente que ajudar\u00e1 o seu neg\u00f3cio a obter mais clientes e a fidelizar os clientes que a empresa j\u00e1 possui.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:spacer {\"height\":\"50px\"} --><\/p>\n<div class=\"wp-block-spacer\" style=\"height: 50px;\" aria-hidden=\"true\">\u00a0<\/div>\n<p><!-- \/wp:spacer --><!-- wp:heading {\"textAlign\":\"center\"} --><\/p>\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Por qual motivo devo investir na ferramenta?<\/h2>\n<p><!-- \/wp:heading --><!-- wp:spacer {\"height\":\"50px\"} --><\/p>\n<div class=\"wp-block-spacer\" style=\"height: 50px;\" aria-hidden=\"true\">\u00a0<\/div>\n<p><!-- \/wp:spacer --><!-- wp:image {\"align\":\"center\",\"id\":5537,\"width\":443,\"height\":249,\"sizeSlug\":\"large\",\"linkDestination\":\"none\"} --><\/p>\n<figure class=\"wp-block-image aligncenter size-large is-resized\"><img decoding=\"async\" class=\"wp-image-5537\" src=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/por-qual-motivo-devo-ter-um-crm-beneficios-1024x576.jpg\" alt=\"por-qual-motivo-devo-ter-um-crm-beneficios\" width=\"443\" height=\"249\" title=\"- AeF Asessoria Contábil - Para todos os Neg\u00f3cios\" srcset=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/por-qual-motivo-devo-ter-um-crm-beneficios-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/por-qual-motivo-devo-ter-um-crm-beneficios-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/por-qual-motivo-devo-ter-um-crm-beneficios-768x432.jpg 768w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/por-qual-motivo-devo-ter-um-crm-beneficios.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 443px) 100vw, 443px\" \/><figcaption>- AeF Asessoria Contábil - Para todos os Neg\u00f3cios<\/figcaption><\/figure>\n<p><!-- \/wp:image --><!-- wp:spacer {\"height\":\"50px\"} --><\/p>\n<div class=\"wp-block-spacer\" style=\"height: 50px;\" aria-hidden=\"true\">\u00a0<\/div>\n<p><!-- \/wp:spacer --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Atualmente o mercado est\u00e1 muito competitivo e exigente e os clientes est\u00e3o buscando cada vez mais uma empresa que atenda de maneira mais r\u00e1pida poss\u00edvel as demandas necess\u00e1rias e que possua um atendimento de excel\u00eancia. Al\u00e9m disso, est\u00e1 cada vez mais comum a pr\u00e1tica de observar as opini\u00f5es dos antigos clientes para a realiza\u00e7\u00e3o de uma compra, ent\u00e3o com a maior satisfa\u00e7\u00e3o dos seus clientes haver\u00e1 uma maior probabilidade de realiza\u00e7\u00e3o de vendas e o CRM poder\u00e1 ajudar a sua empresa nesse sentido.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:spacer {\"height\":\"50px\"} --><\/p>\n<div class=\"wp-block-spacer\" style=\"height: 50px;\" aria-hidden=\"true\">\u00a0<\/div>\n<p><!-- \/wp:spacer --><!-- wp:heading {\"textAlign\":\"center\"} --><\/p>\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Relacionamento com o cliente<\/h2>\n<p><!-- \/wp:heading --><!-- wp:spacer {\"height\":\"50px\"} --><\/p>\n<div class=\"wp-block-spacer\" style=\"height: 50px;\" aria-hidden=\"true\">\u00a0<\/div>\n<p><!-- \/wp:spacer --><!-- wp:image {\"align\":\"center\",\"id\":5538,\"width\":422,\"height\":281,\"sizeSlug\":\"full\",\"linkDestination\":\"none\"} --><\/p>\n<figure class=\"wp-block-image aligncenter size-full is-resized\"><img decoding=\"async\" class=\"wp-image-5538\" src=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/relacionamento-com-o-cliente-crm-beneficios.webp\" alt=\"relacionamento-com-o-cliente-crm-beneficios\" width=\"422\" height=\"281\" title=\"- AeF Asessoria Contábil - Para todos os Neg\u00f3cios\" srcset=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/relacionamento-com-o-cliente-crm-beneficios.webp 1000w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/relacionamento-com-o-cliente-crm-beneficios-300x200.webp 300w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/relacionamento-com-o-cliente-crm-beneficios-768x512.webp 768w\" sizes=\"(max-width: 422px) 100vw, 422px\" \/><figcaption>- AeF Asessoria Contábil - Para todos os Neg\u00f3cios<\/figcaption><\/figure>\n<p><!-- \/wp:image --><!-- wp:spacer {\"height\":\"50px\"} --><\/p>\n<div class=\"wp-block-spacer\" style=\"height: 50px;\" aria-hidden=\"true\">\u00a0<\/div>\n<p><!-- \/wp:spacer --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>A ferramenta organiza todo o contato que o atendente tem com o cliente, isso faz com que o atendimento seja mais r\u00e1pido, pr\u00e1tico e eficaz, melhorando o relacionamento do cliente. O que gera maior efic\u00e1cia no atendimento, sendo este mais certeiro contribuindo para a satisfa\u00e7\u00e3o dos compradores.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:spacer {\"height\":\"50px\"} --><\/p>\n<div class=\"wp-block-spacer\" style=\"height: 50px;\" aria-hidden=\"true\">\u00a0<\/div>\n<p><!-- \/wp:spacer --><!-- wp:heading {\"textAlign\":\"center\"} --><\/p>\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Praticidade<\/h2>\n<p><!-- \/wp:heading --><!-- wp:spacer {\"height\":\"50px\"} --><\/p>\n<div class=\"wp-block-spacer\" style=\"height: 50px;\" aria-hidden=\"true\">\u00a0<\/div>\n<p><!-- \/wp:spacer --><!-- wp:image {\"align\":\"center\",\"id\":5539,\"width\":427,\"height\":303,\"sizeSlug\":\"large\",\"linkDestination\":\"none\"} --><\/p>\n<figure class=\"wp-block-image aligncenter size-large is-resized\"><img decoding=\"async\" class=\"wp-image-5539\" src=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/praticidade-no-atendimento-crm-beneficios-1024x727.jpg\" alt=\"praticidade-no-atendimento-crm-beneficios\" width=\"427\" height=\"303\" title=\"- AeF Asessoria Contábil - Para todos os Neg\u00f3cios\" srcset=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/praticidade-no-atendimento-crm-beneficios-1024x727.jpg 1024w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/praticidade-no-atendimento-crm-beneficios-300x213.jpg 300w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/praticidade-no-atendimento-crm-beneficios-768x546.jpg 768w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/praticidade-no-atendimento-crm-beneficios-1536x1091.jpg 1536w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/praticidade-no-atendimento-crm-beneficios-1568x1114.jpg 1568w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/praticidade-no-atendimento-crm-beneficios.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 427px) 100vw, 427px\" \/><figcaption>- AeF Asessoria Contábil - Para todos os Neg\u00f3cios<\/figcaption><\/figure>\n<p><!-- \/wp:image --><!-- wp:spacer {\"height\":\"50px\"} --><\/p>\n<div class=\"wp-block-spacer\" style=\"height: 50px;\" aria-hidden=\"true\">\u00a0<\/div>\n<p><!-- \/wp:spacer --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>\u00c9 inquestion\u00e1vel a praticidade que a ferramenta traz para a central de atendimento uma vez que \u00e9 poss\u00edvel setorizar e categorizar todo o setor comercial. Isso gera praticidade e maiores resultados em suas vendas, pois a uma foco maior no cliente em quest\u00e3o.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:spacer {\"height\":\"50px\"} --><\/p>\n<div class=\"wp-block-spacer\" style=\"height: 50px;\" aria-hidden=\"true\">\u00a0<\/div>\n<p><!-- \/wp:spacer --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Saiba mais sobre uma ferramenta que extrai leads para a realiza\u00e7\u00e3o de campanhas de marketing de maneira r\u00e1pida, f\u00e1cil e totalmente segura, <strong><a href=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/extrator\/\">clique aqui<\/a><\/strong>.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:spacer {\"height\":\"50px\"} --><\/p>\n<div class=\"wp-block-spacer\" style=\"height: 50px;\" aria-hidden=\"true\">\u00a0<\/div>\n<p><!-- \/wp:spacer --><!-- wp:heading {\"textAlign\":\"center\"} --><\/p>\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Armazenamento das informa\u00e7\u00f5es<\/h2>\n<p><!-- \/wp:heading --><!-- wp:spacer {\"height\":\"50px\"} --><\/p>\n<div class=\"wp-block-spacer\" style=\"height: 50px;\" aria-hidden=\"true\">\u00a0<\/div>\n<p><!-- \/wp:spacer --><!-- wp:image {\"align\":\"center\",\"id\":5540,\"width\":432,\"height\":271,\"sizeSlug\":\"full\",\"linkDestination\":\"none\"} --><\/p>\n<figure class=\"wp-block-image aligncenter size-full is-resized\"><img decoding=\"async\" class=\"wp-image-5540\" src=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/armazenamento-de-informacoes-crm-beneficios.webp\" alt=\"armazenamento-de-informacoes-crm-beneficios\" width=\"432\" height=\"271\" title=\"- AeF Asessoria Contábil - Para todos os Neg\u00f3cios\" srcset=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/armazenamento-de-informacoes-crm-beneficios.webp 500w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/armazenamento-de-informacoes-crm-beneficios-300x188.webp 300w\" sizes=\"(max-width: 432px) 100vw, 432px\" \/><figcaption>- AeF Asessoria Contábil - Para todos os Neg\u00f3cios<\/figcaption><\/figure>\n<p><!-- \/wp:image --><!-- wp:spacer {\"height\":\"50px\"} --><\/p>\n<div class=\"wp-block-spacer\" style=\"height: 50px;\" aria-hidden=\"true\">\u00a0<\/div>\n<p><!-- \/wp:spacer --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Com a ferramenta de CRM todas as conversas e informa\u00e7\u00f5es pertinentes a respeito do cliente estar\u00e3o de f\u00e1cil acesso. O que permitir\u00e1 um atendimento mais qualificado e muito mais r\u00e1pido e din\u00e2mico, quanto maior a rapidez na resolu\u00e7\u00e3o dos problemas, maior ser\u00e1 a satisfa\u00e7\u00e3o geral dos clientes.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:spacer {\"height\":\"50px\"} --><\/p>\n<div class=\"wp-block-spacer\" style=\"height: 50px;\" aria-hidden=\"true\">\u00a0<\/div>\n<p><!-- \/wp:spacer --><!-- wp:heading {\"textAlign\":\"center\"} --><\/p>\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Gest\u00e3o de tempo<\/h2>\n<p><!-- \/wp:heading --><!-- wp:spacer {\"height\":\"50px\"} --><\/p>\n<div class=\"wp-block-spacer\" style=\"height: 50px;\" aria-hidden=\"true\">\u00a0<\/div>\n<p><!-- \/wp:spacer --><!-- wp:image {\"align\":\"center\",\"id\":5541,\"width\":438,\"height\":175,\"sizeSlug\":\"full\",\"linkDestination\":\"none\"} --><\/p>\n<figure class=\"wp-block-image aligncenter size-full is-resized\"><img decoding=\"async\" class=\"wp-image-5541\" src=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/gestao-de-tempo-crm-beneficios.jpg\" alt=\"gestao-de-tempo-crm-beneficios\" width=\"438\" height=\"175\" title=\"- AeF Asessoria Contábil - Para todos os Neg\u00f3cios\" srcset=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/gestao-de-tempo-crm-beneficios.jpg 860w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/gestao-de-tempo-crm-beneficios-300x120.jpg 300w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/gestao-de-tempo-crm-beneficios-768x307.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 438px) 100vw, 438px\" \/><figcaption>- AeF Asessoria Contábil - Para todos os Neg\u00f3cios<\/figcaption><\/figure>\n<p><!-- \/wp:image --><!-- wp:spacer {\"height\":\"50px\"} --><\/p>\n<div class=\"wp-block-spacer\" style=\"height: 50px;\" aria-hidden=\"true\">\u00a0<\/div>\n<p><!-- \/wp:spacer --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>A ferramenta de CRM auxilia muito na gest\u00e3o de tempo diminuindo o tempo de atendimento, contribuindo para um atendimento mais r\u00e1pido e eficaz. Pois a segmenta\u00e7\u00e3o estabelecida pode auxiliar na identifica\u00e7\u00e3o otimizando todo o processo de atendimento. E com isso, a central de atendimento ficar\u00e1 mais vazia, sendo poss\u00edvel fazer um atendimento de melhor qualidade para os clientes.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:spacer {\"height\":\"50px\"} --><\/p>\n<div class=\"wp-block-spacer\" style=\"height: 50px;\" aria-hidden=\"true\">\u00a0<\/div>\n<p><!-- \/wp:spacer --><!-- wp:heading {\"textAlign\":\"center\"} --><\/p>\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Bem estar da equipe<\/h2>\n<p><!-- \/wp:heading --><!-- wp:spacer {\"height\":\"50px\"} --><\/p>\n<div class=\"wp-block-spacer\" style=\"height: 50px;\" aria-hidden=\"true\">\u00a0<\/div>\n<p><!-- \/wp:spacer --><!-- wp:image {\"align\":\"center\",\"id\":5542,\"width\":389,\"height\":259,\"sizeSlug\":\"full\",\"linkDestination\":\"none\"} --><\/p>\n<figure class=\"wp-block-image aligncenter size-full is-resized\"><img decoding=\"async\" class=\"size-full wp-image-8799\" src=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/group-of-diverse-professionals-gathered-at-a-table-2022-10-07-20-27-10-utc-scaled.jpg\" alt=\"- AeF Asessoria Contábil - Para todos os Neg\u00f3cios\" width=\"2560\" height=\"1710\" title=\"- AeF Asessoria Contábil - Para todos os Neg\u00f3cios\" srcset=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/group-of-diverse-professionals-gathered-at-a-table-2022-10-07-20-27-10-utc-scaled.jpg 2560w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/group-of-diverse-professionals-gathered-at-a-table-2022-10-07-20-27-10-utc-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/group-of-diverse-professionals-gathered-at-a-table-2022-10-07-20-27-10-utc-1024x684.jpg 1024w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/group-of-diverse-professionals-gathered-at-a-table-2022-10-07-20-27-10-utc-768x513.jpg 768w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/group-of-diverse-professionals-gathered-at-a-table-2022-10-07-20-27-10-utc-1536x1026.jpg 1536w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/group-of-diverse-professionals-gathered-at-a-table-2022-10-07-20-27-10-utc-2048x1368.jpg 2048w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/group-of-diverse-professionals-gathered-at-a-table-2022-10-07-20-27-10-utc-1568x1047.jpg 1568w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/>\u00a0<figcaption>- AeF Asessoria Contábil - Para todos os Neg\u00f3cios<\/figcaption><\/figure>\n<p><!-- \/wp:image --><!-- wp:spacer {\"height\":\"50px\"} --><\/p>\n<p><!-- \/wp:spacer --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Outro grande benef\u00edcio do CRM \u00e9 a contribui\u00e7\u00e3o para o bem estar geral da equipe de atendimento, pois com essa ferramenta todo o processo \u00e9 realizado de maneira muito mais r\u00e1pida e f\u00e1cil. O que gerar\u00e1 impactos positivos em suas vendas, devido ao fato dos funcion\u00e1rios conseguirem atender uma maior quantidade de cliente e n\u00e3o s\u00f3 isso, mas gerar uma propens\u00e3o ao atendimento de melhor qualidade.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:spacer {\"height\":\"50px\"} --><\/p>\n<div class=\"wp-block-spacer\" style=\"height: 50px;\" aria-hidden=\"true\">\u00a0<\/div>\n<p><!-- \/wp:spacer --><!-- wp:heading {\"textAlign\":\"center\"} --><\/p>\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Organiza\u00e7\u00e3o<\/h2>\n<p><!-- \/wp:heading --><!-- wp:spacer {\"height\":\"50px\"} --><\/p>\n<div class=\"wp-block-spacer\" style=\"height: 50px;\" aria-hidden=\"true\">\u00a0<\/div>\n<p><!-- \/wp:spacer --><!-- wp:image {\"align\":\"center\",\"id\":5543,\"width\":395,\"height\":207,\"sizeSlug\":\"large\",\"linkDestination\":\"none\"} --><\/p>\n<figure class=\"wp-block-image aligncenter size-large is-resized\"><img decoding=\"async\" class=\"wp-image-5543\" src=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/organizacao-do-atendimento-crm-beneficios-1024x538.jpg\" alt=\"organizacao-do-atendimento-crm-beneficios\" width=\"395\" height=\"207\" title=\"- AeF Asessoria Contábil - Para todos os Neg\u00f3cios\" srcset=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/organizacao-do-atendimento-crm-beneficios-1024x538.jpg 1024w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/organizacao-do-atendimento-crm-beneficios-300x158.jpg 300w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/organizacao-do-atendimento-crm-beneficios-768x403.jpg 768w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/organizacao-do-atendimento-crm-beneficios.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 395px) 100vw, 395px\" \/><figcaption>- AeF Asessoria Contábil - Para todos os Neg\u00f3cios<\/figcaption><\/figure>\n<p><!-- \/wp:image --><!-- wp:spacer {\"height\":\"50px\"} --><\/p>\n<div class=\"wp-block-spacer\" style=\"height: 50px;\" aria-hidden=\"true\">\u00a0<\/div>\n<p><!-- \/wp:spacer --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Com a ferramenta de CRM \u00e9 poss\u00edvel organizar todo o atendimento ao cliente e tamb\u00e9m o setor comercial de sua empresa e a divis\u00e3o pode ser realizada de diversas formas. \u00c9 poss\u00edvel dividir a empresa de acordo com o funil de vendas pr\u00e9 estabelecido. Dessa forma \u00e9 poss\u00edvel saber em qual fase de venda o cliente se encontra trabalhando com maior afinco e aumentando as chances de promo\u00e7\u00e3o de vendas.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:spacer {\"height\":\"50px\"} --><\/p>\n<div class=\"wp-block-spacer\" style=\"height: 50px;\" aria-hidden=\"true\">\u00a0<\/div>\n<p><!-- \/wp:spacer --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Saiba mais sobre uma ferramenta de CRM pr\u00f3pria para a realiza\u00e7\u00e3o do atendimento via whatsapp, permitindo um aumento significativo em suas vendas, para isso basta <strong><a href=\"https:\/\/aefassessoria.com.br\/extensao-crm-whatsapp\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">clicar aqui<\/a><\/strong>.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Atualmente com a grande competitividade existente no mercado consumidor \u00e9 de extrema import\u00e2ncia a incorpora\u00e7\u00e3o de tecnologias eficazes com o objetivo de promover a melhora no setor de sua empresa e proporcionar um aumento significativo nas vendas. Assim, uma ferramenta imprescind\u00edvel a ser adotada \u00e9 o CRM, que pode auxiliar muito a sua empresa a&hellip; <a class=\"more-link\" href=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/blog\/conheca-os-beneficios-crm-para-vendedores\/\">Continuar lendo <span class=\"screen-reader-text\">CRM: conhe\u00e7a os principais benef\u00edcios de um para vendedores<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":5535,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[39],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5532"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5532"}],"version-history":[{"count":13,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5532\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8810,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5532\/revisions\/8810"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5535"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5532"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5532"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5532"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}