{"id":5633,"date":"2022-06-27T19:36:41","date_gmt":"2022-06-27T22:36:41","guid":{"rendered":"https:\/\/www.socialhub.pro\/?p=5633"},"modified":"2023-03-30T20:05:10","modified_gmt":"2023-03-30T23:05:10","slug":"estrategias-de-venda-em-datas-comemorativas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.socialhub.pro\/blog\/estrategias-de-venda-em-datas-comemorativas\/","title":{"rendered":"Datas comemorativas: como vender muito durante o ano todo"},"content":{"rendered":"\n<p>Atualmente com o aumento da competitividade no mercado consumidor \u00e9 imprescind\u00edvel que as grande, m\u00e9dias e pequenas empresas busquem por recursos que ir\u00e3o otimizar todos os setores do seu neg\u00f3cio. Com isso \u00e9 muito importante conhecer as melhores estrat\u00e9gias para promover vendas em datas comemorativas do ano, obtendo enormes ganhos.<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Para saber mais sobre uma ferramenta que possibilita a promo\u00e7\u00e3o de todo o processo de atendimento ao cliente pelo <a href=\"https:\/\/www.whatsapp.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">whatsapp<\/a>, com a op\u00e7\u00e3o de m\u00faltiplos usu\u00e1rios, <strong><a href=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/sistema-online\/\">clique aqui<\/a><\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Qual a import\u00e2ncia de aproveitar as datas comemorativas?<\/h2>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large is-resized\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/qual-a-importancia-de-aproveitar-as-datas-comemorativas-para-vender-1024x677.jpeg\" alt=\"qual-a-importancia-de-aproveitar-as-datas-comemorativas-para-vender\" class=\"wp-image-5639\" width=\"453\" height=\"299\" title=\"- AeF Asessoria Cont치bil - Para todos os Neg\u00f3cios\" srcset=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/qual-a-importancia-de-aproveitar-as-datas-comemorativas-para-vender-1024x677.jpeg 1024w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/qual-a-importancia-de-aproveitar-as-datas-comemorativas-para-vender-300x198.jpeg 300w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/qual-a-importancia-de-aproveitar-as-datas-comemorativas-para-vender-768x508.jpeg 768w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/qual-a-importancia-de-aproveitar-as-datas-comemorativas-para-vender-1536x1016.jpeg 1536w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/qual-a-importancia-de-aproveitar-as-datas-comemorativas-para-vender-1568x1037.jpeg 1568w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/qual-a-importancia-de-aproveitar-as-datas-comemorativas-para-vender.jpeg 1742w\" sizes=\"(max-width: 453px) 100vw, 453px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>\u00c9 muito importante aproveitar as datas comemorativas, pois esses per\u00edodos os consumidores na maioria das vezes possuem mais tempo dispon\u00edvel, f\u00e9rias e est\u00e3o buscando por produtos nas quais possivelmente a sua empresa poder\u00e1 oferecer. Por esse motivo muitas empresas investem na divulga\u00e7\u00e3o de marcas e lojas em per\u00edodos como natal, ano novo, p\u00e1scoa, dia das crian\u00e7as, dia das m\u00e3es, dia dos pais, dia dos namorados, etc.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Muitas companhias investem inclusive em comerciais televisivos, divulga\u00e7\u00e3o em r\u00e1dios, revistas, ou seja, em qualquer m\u00eddia social. Contudo, n\u00e3o \u00e9 preciso investir tanto dinheiro para aproveitar esse per\u00edodo e trazer grandes resultados no setor comercial de sua empresa, existem simples estrat\u00e9gias que possibilitam grandes resultados e que ser\u00e1 informado neste blog!&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Quais datas s\u00e3o mais importantes para o meu neg\u00f3cio?<\/h2>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full is-resized\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/quais-datas-comemorativas-sao-mais-importantes-para-o-seu-negocio.png\" alt=\"quais-datas-comemorativas-sao-mais-importantes-para-o-seu-negocio\" class=\"wp-image-5640\" width=\"442\" height=\"294\" title=\"- AeF Asessoria Cont치bil - Para todos os Neg\u00f3cios\" srcset=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/quais-datas-comemorativas-sao-mais-importantes-para-o-seu-negocio.png 1000w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/quais-datas-comemorativas-sao-mais-importantes-para-o-seu-negocio-300x200.png 300w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/quais-datas-comemorativas-sao-mais-importantes-para-o-seu-negocio-768x511.png 768w\" sizes=\"(max-width: 442px) 100vw, 442px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Primeiramente \u00e9 preciso entender o seu neg\u00f3cio: Qual o seu p\u00fablico-alvo? Qual o interesse e estilo dos consumidores do produto oferecido em quest\u00e3o? Qual a faixa et\u00e1ria do grupo que deseja atingir? Que tipo de conte\u00fado os seus clientes gostam de consumir? E por fim, qual as datas comemorativas preferidas do seu p\u00fablico?&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Devido ao fato, que conhecer a resposta dessas perguntas possibilita criar uma campanha de marketing mais assertiva. Al\u00e9m de alcan\u00e7ar um p\u00fablico muito maior, haver\u00e1 uma maior probabilidade de efetiva\u00e7\u00e3o de vendas.<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Saiba mais sobre uma ferramenta de disparo de mensagens em massa via whatsapp que possibilita a promo\u00e7\u00e3o de vendas de maneira r\u00e1pida, f\u00e1cil e muito assertiva, <strong><a href=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/whatsapp-em-massa\/\">clique aqui<\/a><\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Por exemplo, imagine que o seu neg\u00f3cio \u00e9 uma farm\u00e1cia, ent\u00e3o o seu p\u00fablico \u00e9 bem vari\u00e1vel e \u00e9 poss\u00edvel aproveitar diversas datas comemorativas para a promo\u00e7\u00e3o de vendas como dia das m\u00e3e, com promo\u00e7\u00f5es de cosm\u00e9ticos voltado para o p\u00fablico feminino, dias dos pais, com promo\u00e7\u00f5es de cosm\u00e9ticos voltado para o p\u00fablico masculino, dia das crian\u00e7as, com promo\u00e7\u00f5es de cosm\u00e9ticos voltado para o p\u00fablico infantil, dia dos idosos, dia dos namorados e por a\u00ed vai..&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Dessa forma, vamos ao que interessa, quais as principais estrat\u00e9gias para vender mais em datas comemorativas?<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Mantenha as redes sociais atualizadas<\/h2>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full is-resized\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/venda-mais-em-datas-comemorativas-mantendo-as-redes-atualizadas.jpg\" alt=\"venda-mais-em-datas-comemorativas-mantendo-as-redes-atualizadas\" class=\"wp-image-5641\" width=\"411\" height=\"274\" title=\"- AeF Asessoria Cont치bil - Para todos os Neg\u00f3cios\"><\/figure><\/div>\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>\u00c9 essencial manter as redes sociais bem atualizadas, uma vez que ao realizar uma campanha de marketing, possivelmente diversos clientes ir\u00e3o pesquisar a respeito da empresa, buscar suas redes sociais para conferir a credibilidade e engajamento dos clientes que consomem o servi\u00e7o em quest\u00e3o. Ent\u00e3o mantenha o facebook, Instagram, Twitter, whatsapp, linkedin, etc sempre atualizados para que transmita confian\u00e7a e credibilidade aos futuros compradores do seu servi\u00e7o.<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Planeje a divulga\u00e7\u00e3o<\/h2>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large is-resized\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/planeje-a-divulgacao-em-datas-comemorativas-1024x705.jpeg\" alt=\"planeje-a-divulgacao-em-datas-comemorativas\" class=\"wp-image-5642\" width=\"447\" height=\"307\" title=\"- AeF Asessoria Cont치bil - Para todos os Neg\u00f3cios\" srcset=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/planeje-a-divulgacao-em-datas-comemorativas-1024x705.jpeg 1024w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/planeje-a-divulgacao-em-datas-comemorativas-300x207.jpeg 300w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/planeje-a-divulgacao-em-datas-comemorativas-768x529.jpeg 768w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/planeje-a-divulgacao-em-datas-comemorativas-1536x1058.jpeg 1536w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/planeje-a-divulgacao-em-datas-comemorativas-1568x1080.jpeg 1568w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/planeje-a-divulgacao-em-datas-comemorativas.jpeg 2000w\" sizes=\"(max-width: 447px) 100vw, 447px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Para realizar uma boa campanha de marketing \u00e9 preciso planejar todo o processo com anteced\u00eancia, em raz\u00e3o de que no dia da data comemorativa ser\u00e1 necess\u00e1rio somente gastar tempo e energia na divulga\u00e7\u00e3o e no setor comercial de sua empresa. Evitando assim, contratempos, imprevistos, stress desnecess\u00e1rios no dia da campanha.<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Ofere\u00e7a ofertas especiais<\/h2>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full is-resized\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/ofertas-especiais-em-datas-comemorativas.jpg\" alt=\"ofertas-especiais-em-datas-comemorativas\" class=\"wp-image-5643\" width=\"456\" height=\"132\" title=\"- AeF Asessoria Cont치bil - Para todos os Neg\u00f3cios\" srcset=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/ofertas-especiais-em-datas-comemorativas.jpg 418w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/ofertas-especiais-em-datas-comemorativas-300x87.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 456px) 100vw, 456px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Considere sempre o p\u00fablico voltado para a data comemorativa em quest\u00e3o e ofere\u00e7a descontos, ofertas especiais de produtos que voc\u00ea sabe que pode agradar o p\u00fablico em quest\u00e3o. Dado isso imagine uma campanha realizada no dia dos namorados, pense em como o seu neg\u00f3cio pode utilizar essa data para promover mais vendas e invista nessa proposta.<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Saiba mais como vender mais pelas redes sociais de sua empresa em datas comemorativas e em dias normais utilizando estrat\u00e9gias tecnol\u00f3gicas e de marketing digital muito eficientes, para isso basta <strong><a href=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/\">clicar aqui<\/a><\/strong>.&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Atualmente com o aumento da competitividade no mercado consumidor \u00e9 imprescind\u00edvel que as grande, m\u00e9dias e pequenas empresas busquem por recursos que ir\u00e3o otimizar todos os setores do seu neg\u00f3cio. Com isso \u00e9 muito importante conhecer as melhores estrat\u00e9gias para promover vendas em datas comemorativas do ano, obtendo enormes ganhos. Para saber mais sobre uma&hellip; <a class=\"more-link\" href=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/blog\/estrategias-de-venda-em-datas-comemorativas\/\">Continuar lendo <span class=\"screen-reader-text\">Datas comemorativas: como vender muito durante o ano todo<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":5637,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[36],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5633"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5633"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5633\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8796,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5633\/revisions\/8796"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5637"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5633"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5633"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5633"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}