{"id":5660,"date":"2022-06-27T22:58:48","date_gmt":"2022-06-28T01:58:48","guid":{"rendered":"https:\/\/www.socialhub.pro\/?p=5660"},"modified":"2022-06-27T22:58:52","modified_gmt":"2022-06-28T01:58:52","slug":"como-estruturar-a-mensagem-no-meio-digital","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.socialhub.pro\/blog\/como-estruturar-a-mensagem-no-meio-digital\/","title":{"rendered":"Mensagem: Como estruturar bem as palavras nos meios digitais"},"content":{"rendered":"\n<p>Atualmente \u00e9 imprescind\u00edvel o investimento de pequenas, m\u00e9dias e grandes empresas em tecnologias e recursos do marketing digital para a promo\u00e7\u00e3o de vendas e servi\u00e7os. Visto que h\u00e1 uma grande concorr\u00eancia no mercado consumidor e os clientes est\u00e3o buscando cada vez mais as melhores empresas para realizar a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os. Devido a isso \u00e9 necess\u00e1rio o conhecimento de como realizar uma boa mensagem, estruturando bem as palavras nos meios digitais para causar uma boa impress\u00e3o.<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Para saber mais sobre um sistema online que possibilita todo o processo de atendimento multiplus pelo <a href=\"https:\/\/www.whatsapp.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">whatsapp<\/a> de maneira r\u00e1pida, f\u00e1cil e organizada,<strong><a href=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/sistema-online\/\"> clique aqui<\/a><\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"has-text-align-center wp-block-heading\">O que \u00e9 a mensagem?\u00a0<\/h2>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full is-resized\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/o-que-e-a-mensagem.jpg\" alt=\"o-que-e-a-mensagem\" class=\"wp-image-5665\" width=\"414\" height=\"207\" title=\"- AeF Asessoria Contábil - Para todos os Neg\u00f3cios\" srcset=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/o-que-e-a-mensagem.jpg 1000w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/o-que-e-a-mensagem-300x150.jpg 300w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/o-que-e-a-mensagem-768x384.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 414px) 100vw, 414px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>A mensagem \u00e9 um conjunto de palavras que tem como objetivo passar uma informa\u00e7\u00e3o ao seu cliente a respeito do seu produto, do funcionamento de sua empresa ou at\u00e9 mesmo a respeito de um conte\u00fado que v\u00e1 interessar e ser \u00fatil para o leitor. \u00c9 importante entender que as mensagens podem ser passadas atrav\u00e9s da linguagem e que esta pode ser de v\u00e1rios tipos. Isso significa dizer que palavras, imagens, gifs, cores, dentre outros recursos podem passar uma mensagem ao receptor.\u00a0<\/p>\n\n\n\n<p>Um exemplo disso \u00e9 a escolha da cor vermelha para a cria\u00e7\u00e3o e ambienta\u00e7\u00e3o das redes de fast food como o Mc Donald. Esta cor tem como objetivo passar uma mensagem ao consumidor do servi\u00e7os, que \u00e9 a de fome e inconscientemente o cliente sente vontade de se alimentar dos hamb\u00fargueres da empresa.\u00a0<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"has-text-align-center wp-block-heading\">Qual a import\u00e2ncia de escrever uma boa mensagem no meio digital?<\/h2>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full is-resized\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/qual-a-importancia-de-escrever-uma-boa-mensagem-nas-redes-sociais-de-uma-empresa.jpg\" alt=\"qual-a-importancia-de-escrever-uma-boa-mensagem-nas-redes-sociais-de-uma-empresa\" class=\"wp-image-5666\" width=\"392\" height=\"220\" title=\"- AeF Asessoria Contábil - Para todos os Neg\u00f3cios\"><\/figure><\/div>\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>H\u00e1 uma import\u00e2ncia muito grande em escrever uma boa mensagem nos meios digitais de sua empresa. Pois \u00e9 por meio dela que \u00e9 constru\u00eddo a reputa\u00e7\u00e3o do seu neg\u00f3cio, onde clientes novos e antigos visitam para se certificar de que a sua escolha \u00e9 a correta.<\/p>\n\n\n\n<p>Al\u00e9m disso, as redes sociais podem servir tamb\u00e9m como centro de orienta\u00e7\u00e3o, dicas de como usar o produto da melhor maneira, fazendo com que o cliente se sinta acolhido e cuidado pelo prestador de servi\u00e7o. Por esse motivo \u00e9 essencial transmitir a melhor mensagem poss\u00edvel com o objetivo de vender e fidelizar cada vez mais clientes.<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Saiba mais sobre a melhor ferramenta que possibilita a extra\u00e7\u00e3o de leads, de forma segura, para a realiza\u00e7\u00e3o de uma campanha de vendas pelas redes sociais de sua empresa, <strong><a href=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/extrator\/\">clique aqui.<\/a><\/strong><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Posto isso, vamos ao que interessa! As principais dicas para escrever uma boa mensagem nos meios de comunica\u00e7\u00e3o s\u00e3o:<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"has-text-align-center wp-block-heading\">1. Seja claro<\/h2>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full\"><img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/seja-claro-ao-transmitir-uma-mensagem.webp\" alt=\"seja-claro-ao-transmitir-uma-mensagem\" class=\"wp-image-5667\" title=\"- AeF Asessoria Contábil - Para todos os Neg\u00f3cios\" srcset=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/seja-claro-ao-transmitir-uma-mensagem.webp 400w, https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/seja-claro-ao-transmitir-uma-mensagem-300x225.webp 300w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>\u00c9 essencial que o seu cliente consiga de maneira geral entender a linguagem e os recursos utilizados para a passagem da mensagem. Por isso, evite a ambiguidade, leia e releia o que foi escrito. Atente-se aos detalhes feitos nos recursos utilizados e busque simplificar a forma de transmitir o conte\u00fado, sempre se pergunte se qualquer um conseguiria entender a mensagem transmitida.\u00a0<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"has-text-align-center wp-block-heading\">2. Evite falar muito formalmente<\/h2>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full is-resized\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/evite-formalidade-nas-mensagens-das-redes-sociais-de-sua-empresa.jpg\" alt=\"evite-formalidade-nas-mensagens-das-redes-sociais-de-sua-empresa\" class=\"wp-image-5668\" width=\"413\" height=\"248\" title=\"- AeF Asessoria Contábil - Para todos os Neg\u00f3cios\"><\/figure><\/div>\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Um dos erros muito comuns que as empresas cometem na gest\u00e3o das redes sociais \u00e9 utilizar uma linguagem e m\u00eddias muito formais, pois as redes sociais s\u00e3o lugares em que as pessoas buscam uma esp\u00e9cie de divers\u00e3o. Mesmo que seja uma rede social de uma empresa s\u00e9ria, tente ser descontra\u00eddo, pois at\u00e9 os comerciais de empresas milion\u00e1rias utilizam a com\u00e9dia para a promo\u00e7\u00e3o de vendas. Sem contar com o fato de que utilizando uma linguagem mais informal existe a maior probabilidade do seu cliente entender a mensagem e se identificar com a ideia transmitida.\u00a0<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"has-text-align-center wp-block-heading\">3. Use os recursos dispon\u00edveis ao seu alcance<\/h2>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full is-resized\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/use-os-recursos-disponiveis-ao-passar-uma-mensagem-nas-redes-sociais.jpg\" alt=\"use-os-recursos-disponiveis-ao-passar-uma-mensagem-nas-redes-sociais\" class=\"wp-image-5669\" width=\"439\" height=\"291\" title=\"- AeF Asessoria Contábil - Para todos os Neg\u00f3cios\"><\/figure><\/div>\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>\u00c9 muito legal quando nas redes sociais de uma empresa o redator utiliza recursos diferentes que ir\u00e3o cativar o leitor e estimular a intera\u00e7\u00e3o dos seus clientes. Em raz\u00e3o de atualmente sermos uma sociedade cada vez mais tecnol\u00f3gica e que possui novos padr\u00f5es de vida e de comunica\u00e7\u00e3o. Ent\u00e3o n\u00e3o pense duas vezes ao tentar utilizar v\u00eddeos, gifs, figurinhas, tudo que tiver a sua disposi\u00e7\u00e3o! Use a sua criatividade.\u00a0<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Para saber mais sobre uma ferramenta de chatboot totalmente inteligente e perfeita para o seu neg\u00f3cio, que ir\u00e1 ajudar ainda mais no processo de fideliza\u00e7\u00e3o e vendas,<strong><a href=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/\"> clique aqui<\/a><\/strong>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Atualmente \u00e9 imprescind\u00edvel o investimento de pequenas, m\u00e9dias e grandes empresas em tecnologias e recursos do marketing digital para a promo\u00e7\u00e3o de vendas e servi\u00e7os. Visto que h\u00e1 uma grande concorr\u00eancia no mercado consumidor e os clientes est\u00e3o buscando cada vez mais as melhores empresas para realizar a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os. Devido a isso \u00e9&hellip; <a class=\"more-link\" href=\"https:\/\/www.socialhub.pro\/blog\/como-estruturar-a-mensagem-no-meio-digital\/\">Continuar lendo <span class=\"screen-reader-text\">Mensagem: Como estruturar bem as palavras nos meios digitais<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":5664,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[36],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5660"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5660"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5660\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5670,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5660\/revisions\/5670"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5664"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5660"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5660"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.socialhub.pro\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5660"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}